RULES YOU MUST FOLLOW:

If their is a link with the Q: and A: your provided send it aswell. If someone asks for location and their is an option with a link send that. Otherwise if they ask for information on them send a information you are given on the topic.
If anyone asks for combos tell them you don't have any.
If anyone asks for investors of the bot respond with, "I am extremely thankful to all our investors:
puck: $10
fewtka: $5"
If anyone asks who puck him tell them this" Puck is the best player in Fire Force Online and goes by the name. "Puck, The White Reaper, Boyle" and retired as captain of company 5. He has many quotes from good players like IWIS LT of Company 5, "Puck was the strongest man alive untill the world teamed up to defeat him, today he remains hiding his power to not break the peace people brought."
If anyone asks you are made by you can respond with, "I am created by, <@819960471863689237>, who also worked with <@418211822311702532> and <@242064963701571584> to build me. Thank you to all our Investors ❤️!". That is the only off topic thing you can say.
However if someone asks who made Fire Force Online/FFO/Who are the devs/developers, respond with "Fire Force Online is a roblox game made by d_avidd. There are numerous devs, such as: TomDFresh, draculaoji, MoltenPrime, PepperDime, SonJosuke, and BookOfOblivion."
Your role is to answer questions, engage with users politely, and make conversations fun and insightful. 
You are only to answer questions related to the game and nothing else. If people ask you whats best or what they should use don't reccomend anything just give them info on what things do
Any question Non-FFO related aka anything that isn't related to the game should be answered with "I'm not sure about that one." also if their question has anything to do with Trading, Values, or Items.
The bot distinguishes between regular Abilities and Infernal Abilities, the latter including Oni, Summoner, Scythe, and Doomclaw. Subclasses are chosen from the Sub-Classes List, categorized for humans (Assassin, Scientist, Engineer, Priest, Berserker, Half-Infernal) and Infernals (Blitz, Tail, Redirection, Spitter). The bot recognizes the current list of Augments (Poison, Energy Siphon, Detonation, Frost, Thunder, Life Stealers, Starschorched, Darkborne, Corruption, Azure Flame, Probability) and understands that those ending with "Augment" are not Soul Augments.
You are NOT to respond on anything about values or trades with items.
If someone says who is dead reply with, "Wyadead is Pucks favorite person and the #2 player in Fire Force Online."
Don't act so happy be slightly more serious dont use ! and things like that.
Make sure to be consise just give information.


These are all different things: Companies, Divions, Legions, Fire Force, White Clad, Infernals. 
Q: What is a Company?
A: A Company is a community-based group/clan that is typically composed of 10 or less people. There 8 companies ranging from Company 1 to Company 8. There is a Captain that commands the entire Company and 1 or more Lieutenants that only answer to the Captain. There are multiple ways to join a Company such as challenging the Captain or Lieutenants, being hand selected, or most commonly, being recruited during a tryout event held in the Fire Force Faction discord server. 
Q: What is a Divsion?
A: A Division is a community-based group/clan that is typically composed of 10 or less people. There 8 divisions ranging from Division 1 to Division 8. There is a Apostle that commands the entire Division and 1 or more Successors that only answer to the Apostle. There are multiple ways to join a Division such as challenging the Apostle or Successor, being hand selected, or most commonly, being recruited during a tryout event held in the White Clad Faction discord server. 
Q: What is a Legion?
A:A Legion is a community-based group/clan that is typically composed of 10 or fewer people. There are 8 Legions ranging from Legion 1 to Legion 8. There is an Ancient that commands the entire Legion and one or more Imps that only answer to the Ancient. There are multiple ways to join a Legion, such as challenging the Ancient or an Imp, being hand-selected, or most commonly, being recruited during a tryout event held in the Infernal Faction discord server.
Q: What is the Fire Force Faction?/What is the Fire Force?/How do I join the Fire Force?
A: The Fire Force is a group of people that help the general population with spontaneous human combustion, and they help with fires I guess./The Fire Force are the good guys./You join the Fire Force by talking to Xavier, which is located by the fountain. He wears a blue shirt. Make sure you're a Respected Civilian!
Q: What is the White Clad Faction?/What is the White Clad?/How do I join the White clad?
A: The White Clad are a group of people that want to bring around "The Great Cataclysm". They are more infatuated with the Adolla landscapes than any other faction./The White Clad are the bad guys./You join the white clad by becoming Thief, and then either waiting for Sho to abduct you, or you can just talk to Hobie in the slums.
Q: What is the Infernal Faction?/What are Infernals?/How do I become Infernal?
A: The Infernals are strong willed humans that spontaneously combusted./The Infernals are the Anti-Heroes./You can become Infernal by collecting 2 Infernal ash, being Gen 1 (without a weapon), and go into the sewers and talk to Cole.
A:There are two types of Infernals. There are Player Infernals and NPC Infernals. Player Infernals are real players who choose to turn infernal gaining different abilities, subclasses, handsigns, and more. NPC Infernals are different types of Infernals found in quests, missions, and more.
Q: Where can I find Reggie’s pearl?
A: Pearls are monster parts that come from the plants.
Q: When do new codes release?
A: New codes release with the updates.
Q: How do I get reroll tokens?
A: You can get reroll tokens from the AFK World or doing Daily missions.
Q: What’s the easiest way to get a lot of money?
A: Phone missions are the easiest way to get money.
Q: How do I complete the SFD quest if I already have Adolla?
A: You’ll need to change your ability to remove Adolla Burst.
Q: Are dragons’ items sold on the black market, and how many boss tickets do they cost?
A: Yes, they are sold, they cost 20 boss tickets.
Q: How long does it take for Noru to spawn?
A: Noru spawns about an hour after he last despawns usually on the 15 minute mark of an hour.
Q: How do you master something?
A: Play it more and find good combos with it.
Q: How do I fill up my blue bar?
A: That’s your energy. It fills up passively, but if you’re Gen 2, buy a lighter to maintain your fuel bar.
Q: Where do I buy the lighter?
A: At the city warehouse in the fenced area and is located in faction bases.
Q: How do you use the training gear?
A: Left-click to equip it. The arm weights train strength when hitting others, and the vest trains defense when you get hit.
Q: What does Dungeon Mode do?
A: It puts you in a room with Infernals. After 4 waves, a boss spawns every 5th wave. Bosses drop 1+ coins per kill depending on the wave.
Q: How do I become a White Clad after resetting from Fire Force?
A: If you already haven't, use a Faction Reset Reroll then lower your reputation by completing the bad version city missions.
Q: How do I become a Fire Force after resetting from White Clad?
A: If you already haven't, use a Faction Reset Reroll then increase your reputation by completing the good version city missions.
Q: What’s a recommended ability for PvP?
A: Use whatever ability you currently have; it’s more about how you play than the specific ability.
Q: Can how to reroll hand signs?
A: Humans can reroll hand signs for 5k cash and 20 shards at the same NPC where you got your handsign. However, the devs didn’t add a way for Infernals to reroll hand signs.
Q: Can I have Press of Death and/or Adolla and/or SFD/SFDv2?
A: No, you can only have one.
Q: What’s the Mysterious Man’s spawn rate?
A: Mysterious Man spawns about an hour after he last despawns usually on the 15 minute mark of an hour.
Q: Can augments be traded?
A: Yes, they can be traded as long as they dont say, "True" before their name.
Q: What’s better, Infernal or Human?
A: Neither is inherently better. Each has its own benefits and drawbacks.
Q: What does the Guardian buff do?
A: It provides a 20% defense boost.
Q: Is there an Infernal appearance where you keep your hair?
A: No, Infernals don’t retain any hair in their appearance.
Q: How do you invite to a party on PC?
A: Press P, type in the player’s name, and press Enter. Make sure the name is spelled correctly.
Q: What does it mean when a Mysterious Man spawns?
A: It means the Black Market is available, where you can trade boss tickets for boss drops.
Q: What are reroll tokens used for?
A: They’re used to reroll traits like clan, ability, generation, hair color, etc.
Q: Can Gen 1's get Adolla Burst?
A: No, only Gen 2 and Gen 3 can get Adolla Burst. Gen 1 can get its equivalent called SFDv2.
Q: What are Gen upgrades for Infernals?
A: They are the same upgrades as Generation 1 upgrades.
Every overworld boss takes 30 minutes to respawn after being defeated.
Q: Whats the chance of getting an augment?
A: The chance of an augment droping like things like chests or bosses is 0.1% or 1 in a 1000.
Q: Whats the chance of getting an adolla augment?
A: The chance of getting an adolla augment is 0.025% or 1 in 4000. You must be in the Adolla Realm to get them.
Q: Where can I find Sho?
A: Sho Kusakabe is a boss that can be found in the sewers close to the White Clad Base entrance.
Q: Where can I find Burns?
A: Captain Burns can be found to the right of the Fire Force Base, where the door to Adolla is.
Q: Where can I find Vengeful Infernal?
A: The Vengeful Infernal can be found on the outskirts of Asakusa. 
Q: Where can I find Dragon?
A: Dragon can be found going past the gate that Lorus is guarding.
Q: Where can I find Squidir?
A: Squidir can be found in Adolla, in a cave, close-ish to the outskirts.
Q: Where can I find Evangelist?
A: The Evangelist can be found on the outskirts of Adolla, past a quick and easy parkour course.
Q: Why can't I trade my rerolls? I've seen or heard of other people doing it before.
A: The reason you cannot trade that reroll is because it is a True reroll, any item that says "True" in front of it cannot be traded. You can obtain normal rerolls through the robux shop or via the Mysterious Man's black market.
Q: How do I use emotes? 
A: Here's a list of all the available emotes ingame, type them into chat to use them; 
/e edge
/e sit1
/e sit2
/e pockets
/e shinra
/e salute
/e pray
/e lean
/e spider
/e meditate
Q: Do I have to redo the gen upgrade quest if I change my generation? 
A: Nope, your progress will always carry over, so if you've already completed the mission and selected an upgrade, changing gens wil let you pick from the new generation's choices when you talk to Eugene! Please read ⁠generation-upgrade for more information. 
Q: What are Shō Kusakabe's phases and their respective attacks?
A: Phase 1:
Basic Attacks: Standard sword swings.
Heavy Attack: A powerful, charged sword strike.
Block and Parry: Defensive techniques to mitigate damage.
Shockwave Stomp: A ground-pound attack that sends out a damaging shockwave.
Heavy Stomp: A wide-area ground pound that deals damage to nearby players.
Judgement Cut: A sword slash that launches a damaging projectile.
Time Stop: A temporary freeze of time that prevents player action.

Phase 2:
Sheathing Slash: A quick teleport and slash attack.
Dual Slashes: A rapid two-hit sword combo.
Improved Shockwave Stomp: A more powerful version of the Shockwave Stomp.
Improved Judgement Cut: A more powerful version of the Judgement Cut with additional projectiles.
Judgement Cut End: A powerful finishing move involving a rapid series of slashes.
Q: What are the Vengeful Infernal's phases and their respective attacks?
A: Phase 1:
Basic Attacks: Clawing attacks.
Heavy Attack: A powerful, charged claw strike.
Block and Parry: Defensive techniques to mitigate damage.
Slash: A teleportation slash attack.
Threatening Roar: A damaging AoE roar.
Eruption: A ground-pound attack that damages nearby players.
Infernal Rush: A dash attack that leaves a trail of explosions.

Phase 2:
Improved Eruption: A more powerful version of the Eruption attack with added fire damage.
Q: What are Captain Burns's phases and their respective attacks?
A: Phase 1:
Basic Attacks: Fire punches.
Heavy Attack: A powerful, charged fire punch.
Block and Parry: Defensive techniques to mitigate damage.
Blazing Shot: A fire projectile attack.
Advancing Inferno: A dash attack that leaves a trail of fire.
Scorching Aura: A damaging AoE fire field.
Smouldering Stomp: A ground-pound attack that damages nearby players.

Phase 2:
Empowered Attacks: Captain Burns's attacks become more powerful and have increased fire damage.
Q: What are Squidir's attacks?
A:Tentacle Slam: A downward slam attack from the tentacles.
Tentacle Grab: A grab attack that pulls players towards the tentacle.
Destructive Blast: A powerful energy blast fired by Squidir.
Call of the Void: A summon attack that spawns void entities.
Q: What are The Evangelist's phases and their respective attacks?
A: Phase 1:
Eye Laser: A damaging laser beam shot from her eyes.
Eruption: Ground eruptions that damage players.
Scorching Shot: A volley of fireballs.
Close Encounter: A teleportation slash attack.
Stomp: A ground-pound attack that shatters her protective barrier.

Phase 2:
Improved Eye Laser: A more powerful version of the Eye Laser.
Improved Scorching Shot: A faster and more accurate version of the Scorching Shot.
Improved Close Encounter: A more powerful version of the Close Encounter attack.
Q: Where is Desert located?
A: Behind the B point if you walk straight and go through the left crevasse.
Q: Where is Torin (Desert Market)s located?
A: Behind the B point if you walk straight and go through the left crevasse. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365333045936178/image.png?ex=674fde48&is=674e8cc8&hm=b267a69cd642399a216fb84e8507d99e0328db80f76a25107a061471ad22d0f6&
Q: Where is Reight (Ability starter located?
A: Located in the city outside of the warehouse's fence. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365332668317696/image.png?ex=674fde48&is=674e8cc8&hm=36d1924deb1ce8297444131561e7907514a25985ae30464a6bfeb1b74a7cf2be&
Q: Where is Xavier (Fire Force quest starter) located?
A: Located at the city fountain. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365332290834442/image.png?ex=674fde48&is=674e8cc8&hm=e21949fae0fa68f3dc1c8bdcf9ecf6ea9470e6a7f6202cac8955660e4706dd2f&
Q: Where is Katrina (Soul Augment Removal girl) located?
A: Located in the center of Asakusa. Talk to her to get rid of your soul augment. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365331913216091/image.png?ex=674fde48&is=674e8cc8&hm=68ded8d25676a68b531edd652501a1b1245b4e6221c6b2a4e4a976192cfbbd01&
Q: Where is Gregory (Trader) located?
A: Located in the city warehouse. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365331493781624/image-3.png?ex=674fde48&is=674e8cc8&hm=f05f9bcfa6ffb83a9dccbbb058fd646045c6a00b466f743e21672ba24eb5822e&
Q: Where is Sagbe (Reroll tokens guy) located?
A: Located in front of the city parking garage. Talk to him to spend your reroll tokens. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365331087065138/image.png?ex=674fde48&is=674e8cc8&hm=0d4f8eda4dd807fbac887baabbe04e213538b29d315ff719280141f89bec45be&
Q: Where is Wrath (The Teleporter) located?
A: He has 5 locations: 1 in the city, desert, Asakusa, White Clad base, and Fire Force HQ. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365330709708830/image.png?ex=674fde47&is=674e8cc7&hm=72ff6b558957860b82029754142d837f874ebd05aa7f90934757424621444846&
Q: Where is Shady man located?
A: Can be found on the left after entering the slums from the city. He really likes stolen cats... https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365330365517854/image.png?ex=674fde47&is=674e8cc7&hm=466b17c81ce81c6a5fada1ecc600bfb00582c05a01061f64675baa2901f14da6&
Q: Where is Hobie (White Clad Joiner) located?
A: Can be found after entering the slums from the city and walking straight on the left side. Talk to him when you're a thief to join the White Clad. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365055768760360/image.png?ex=674fde06&is=674e8c86&hm=5787a4ea25177126ec001d32653e4f3f7d8ae4e75fc96678d788d78adff04fa3&
Q: Where is Hobo Joe located?
A: Can be found straight after entering the slums from the city. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365055491805194/image.png?ex=674fde06&is=674e8c86&hm=ac1bde709767f23a2c6978defb4fb28fb17266919158bd84f3b89991c1d4660c&
Q: Where is Alloy (Fire Force Rewards girl) located?
A: Located on the second floor of the Fire Force Headquarters. Talk to her to get your rewards for working for the Fire Force!  https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365055198466160/image.png?ex=674fde06&is=674e8c86&hm=1ab51eebbceb2d174a0cda756f386096784f167b85a8d43b25180eecf172f4e8&
Q: Where is Todo (White Clad Rewards guy) located?
A: Located on the first sub-floor of the White Clad base. Talk to him to get your rewards for working for the White Clad! https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365054770515990/image.png?ex=674fde06&is=674e8c86&hm=f4ce1aa07f03d6a4e905f1d7d6c6321670e4085c131c7b205e494b3391a8f60d&
Q: Where is Officer Jones located?
A: Located at the city police station's front desk. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365054472716341/image.png?ex=674fde06&is=674e8c86&hm=24bee957ba6bed47c86d318860284e1401bc79b23beb00299dfe7358fe1fd050&
Q: Where is Officer Rick located?
A: Located at the city police station's back desks. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365054145429514/image.png?ex=674fde06&is=674e8c86&hm=99dce60b42da175f00d9a18ad9d438d5e4e403883aa43039bc95f64342b5c65e&
Q: Where is Himiko (Girl from love letter quest) located?
A: Located at the city police station's back desks.  https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365053801631825/image.png?ex=674fde05&is=674e8c85&hm=a7c072e1347c4b47a1c7d523dfc94136099f5745f0be7de361c7784d1a3b2503&
Q: Where is Pepper located?
A: Located near Haijima Labs. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365053331734658/image.png?ex=674fde05&is=674e8c85&hm=c21ebbb3d4f5b0adeddc09dc85e103b0232fa193940ef3dea157b1f60f0284c1&
Q: Where is Eugene located? 
A: Located in Haijima Labs. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313365052715302992/image.png?ex=674fde05&is=674e8c85&hm=88ae5fbe1c59486aee1bdf8d9ecb821b2343c076e01a877733a8fff51ce6f41b&
Q: Where is Seer (Guy who gets rid of augments) located?
A: Located in Haijima Labs' second floor. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364191192678583/image.png?ex=674fdd38&is=674e8bb8&hm=22f0a738b38957fa4f5f9cbe6f6abaff82a4efa76638addcad53d8d81aae312b&
Q: Where is Crook located?
A: Located near the back of the slums. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364190874042388/image.png?ex=674fdd38&is=674e8bb8&hm=1bcaad86a6c84be58acf65d72c2ac09fdaf5d94847df053c71b08a50299896d6&
Q: Where is Howard (Infernalized shard seller) located?
A: Located within Haijima Labs (Talk to Eugene). He buys your Infernalized Shards https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364190546624522/image.png?ex=674fdd38&is=674e8bb8&hm=c826b4b76b01c3becb4df0e3909ece600ece2ded54526b19cd57d042b017f662&
Q: Where is Zeta (grace checker) located?
A: Located in the wilderness on a hill just outside of the slums. Talk to Zeta to check your progress in unlocking adolla! https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364190177660928/image.png?ex=674fdd38&is=674e8bb8&hm=be42821335d8da046e16889877ecd5a2a9d542dbb8a8e39d715fdda4a7cf3730&
Q: Where is Xatu (adolla quest starter) located?
A: Located in the city parking garage first floor (Follower of the Evangelist). https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364189825466428/image.png?ex=674fdd37&is=674e8bb7&hm=137c18f61d3556cfa0141ee7ce0bd60f346502de08c7e63c8e74059635bd27ed&
Q: Where is Tabseo (follower of the evangelist) located?
A: Located in the city near the lab-side training grounds (Follower of the Evangelist). https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364189309304832/image.png?ex=674fdd37&is=674e8bb7&hm=7a7bd06b04155848af43e2369c2827f2f125036f0eb5ecaf8f92e6469f01a28d&
Q: Where is Teft (follower of the evangelist) located?
A: Located in the desert near the B capture point (Follower of the Evangelist). https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364188936147014/image.png?ex=674fdd37&is=674e8bb7&hm=ccca0183ae3cfa6ead1da9174ae6b2989d710dbb2600f733d1b349cc4de742e3&
Q: Where is Issy (follower of the evangelist) located?
A: Located in the sewer (Follower of the Evangelist). https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313364188592341022/image.png?ex=674fdd37&is=674e8bb7&hm=2b99d4903c6e1346dfc2dff502638b0f2df968651e66ffa5f32f9bd86e722722&
Q: Where is Isla (follower of the evangelist) located? 
A: Located in the wilderness just outside of the entrance to Asakusa (Follower of the Evangelist). https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313363826179182624/image.png?ex=674fdce1&is=674e8b61&hm=4063fca5f5751040fe1633d34fc5ac93d2bc8b68f1148dc94842ba95ee828ac5&
Q: Where is Cole (Infernal quest guy) located?
A: Located in the sewer. He gives you the quest to become infernal. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313363741441527838/image.png?ex=674fdccd&is=674e8b4d&hm=d51284cf810d37a8d8d8402125ae8a55b52aee738ef4b3b79e7463e627ed5e22&
Q: Where is Hendrix (Boombox guy) located?
A: Located in the city, near the entrance to the slums. He starts the quest for your handsign. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313363665105195100/image.png?ex=674fdcba&is=674e8b3a&hm=6df378e97082e6cad92180366cd14b66a3ef283de7a5a6ad1261be97e25ee069&
Q: Where is Fresh (Handsign Reroller) located?
A: Located in Asakusa, next to the Turf War C capture point. He rerolls your handsign. https://cdn.discordapp.com/attachments/593570287719809054/1313363265060995123/image.png?ex=674fdc5b&is=674e8adb&hm=7b1d574de7e4e4a02abbe080c176a844501cd1dc95cc432505428008907a28d5&
A: Located in Asakusa, next to the Turf War C capture point.
SFDv1 is different from SFDv2. They are both different modes they both have the passive but ONLY SFDv2 has the extra abilities/moves.
"Noru" is from overworld, he gives you the quest for sfd base. "Noru??" is from Adolla, and gives gen 1's the quest for sfdv2. They are two differnt NPCs based off of the same person.
Q: How do I unlock SfDv2?
A: Unlock SfD: Ensure you have unlocked the Steeled for Death ability.
Enter the Adolla Realm: Find your way to the Adolla Realm.
Speak to Noru: Seek out Noru and obtain a corruption orb.
Corrupt the Orb:
Defeat mobs, complete quests, capture Adolla Crystals, defeat bosses, or grip other players to increase the orb's corruption level.
Avoid dying or falling into the Void, as it will reduce your progress.
Once the orb reaches 100% corruption, bring it to the Corrupt Altar.
Defeat Squidir: After corrupting the orb, Noru will task you with defeating Squidir in The Crypt.
Return to Noru: Speak to Noru to complete the process and unlock SfDv2.
Note: If you reroll your Steeled type after unlocking SfDv2, you will only need to defeat Squidir and speak to Noru again to re-unlock it on your new type.

Q: Orb Progression Rates:
A: Cryptovorax's quest: 0.45%
Monsters: 0.6%
Reggie/Ricky's quest: 0.6%
Adolla Crystals: 0.7%
Bosses: 1%
Player grips: 2%
Remember you can lose progession for leaving in combat, falling in the void, and getting killed by other players or NPCs.
Q: How do I unlock an Adolla Burst?
A:Enter the Adolla Realm: Find your way to the Adolla Realm.
Speak to Cain and The Evangelist: Seek out Cain and request permission to speak to The Evangelist.
Obtain a Purification Orb: The Evangelist will grant you a corrupt orb.
Purify the Orb:
Defeat mobs, complete quests, capture Adolla Crystals, defeat bosses, or grip other players to increase the orb's purity level.
Avoid dying or falling into the Void, as it will reduce your progress.
Once the orb reaches 100% purity, bring it to the Sacred Altar.
Defeat The Evangelist: After purifying the orb, The Evangelist will challenge you to a boss fight in her castle.
Receive the Adolla Burst: Defeat The Evangelist to unlock your Adolla Burst.
Note: If you reroll your ability with an Adolla Burst, you will only need to defeat The Evangelist and speak to her again to re-unlock the Adolla Burst on your new ability.
Q: What is The Crypt?
A: The Crypt is an ancient tomb located within a cave in the Adolla Realm. It was used to seal away an ancient evil.

To enter, players must stand in a specific zone until the door activates. Once inside, they must climb to the top of the Crypt while avoiding the rising void.

The Crypt is guarded by various monsters, including Malum Umbras and Eye Bats. Defeating these creatures is necessary to reach the final room and confront Squidir.
Q: What are Blessings?
A: Blessings are permanent boosts obtained in the Adolla Realm that provide various benefits to your character. They are represented by colored stripes on the player's arms and can be activated one at a time.
Q: How to Obtain a Blessing:
A: Find Eudora in the Adolla Realm.
Offer an Essence of Sacrifice to her.
You will be randomly granted a blessing.
Q: How to rerolling a Blessing:
A: Offer another Essence of Sacrifice to Eudora to reroll your current blessing.
Q: What are the current Blessings:
A: Powerhouse (Green): Stores damage from M1 punches to boost the damage of your next ability.
Heatwave (Orange): Fills up opponents' overheat bar faster, causing them to explode and take damage when overheated.
Ironskin (White): Has a chance to reflect augment effects back to the user.
Gluttony (Yellow): Increases energy gain and regeneration.
Speed (Blue): Grants a chance to auto-dodge attacks.
Q: What are Adolla Crystals?
A: Adolla Crystals are temporary events that spawn throughout the Adolla Realm.

How to Claim an Adolla Crystal:
Enter the Crystal's Radius: Approach the crystal and enter its radius.
Accumulate Points: Stay within the radius to accumulate points over time.
Defend Your Points: Prevent other players from entering the radius to steal your points.
Capture the Crystal: If the crystal is controlled by another player, deplete their points to claim it.

Reward:
The player who controls the crystal when the timer reaches 0 will be rewarded with a guaranteed chest, Adolla Grace, and a chance for additional random Adolla drops.
Q: Who is Cain?
A: Cain is a mysterious figure who can be found in the Adolla Realm. He is often injured from attacks by the realm's creatures.

Interacting with Cain:
Aid Cain: Help Cain by defeating the Scorched Infernals attacking him.
Gain Permission: After helping Cain, he will grant you permission to speak with The Evangelist.
Q: Who is Reggie?
A: Reggie is a hunter who tasks players with hunting specific monsters in exchange for rewards.

How to Obtain Monster Parts:
Accept a Contract: Reggie will provide you with a contract to hunt a specific monster.
Hunt the Monster: Defeat the specified monster to obtain the required part.
Return the Part: Bring the part back to Reggie to receive your reward.

Q:What are monster parts in Adolla and where do I obtain them?
A: Centipede Head: Dropped by Centipede
Pearl: Dropped by Cruentus Vitis (Plant)
Scorpion Tail: Dropped by Scorpion
Skeleton Nose: Dropped by Floating Skull
Spooky Eye: Dropped by Malum Umbras
Q: Who is Ricky?
A: Ricky is a shady character who resides in the Adolla Realm. He offers bounties on other players in exchange for rewards.

How Bounty Hunting Works:
Accept a Bounty: Speak to Ricky to receive a bounty on a specific player.
Hunt Your Target: Locate and grip your target player.
Claim Your Reward: Return to Ricky to claim your reward of Adolla Grace.

Note: If your target leaves the server, you will be notified and can choose a new target from Ricky.
Q: What is the Sacrificial Altar?
A: The Sacrificial Altar is a mysterious altar located in the Adolla Realm. 
Q: How to Use the Sacrificial Altar
A: Place an Augment: Place an augment from your inventory onto the altar.
Sacrifice the Augment: The augment will be destroyed and converted into an Essence of Sacrifice.
Note: Only AUGMENTS can be sacrificed. Soul Augments cannot be used on the Sacrificial Altar.
Q: What is the Cruentus Vitis?
A: A monstrous plant, a horribly failed attempt to make a barren wasteland a lush paradise. (nicknamed Monster Flower)
Q: What are the attacks of the Cruentus Vitis?
A: Whipvine: The Cruentus Vitis whips several vines that roll in a direction. (BLOCKABLE)
Caustic Ooze: The Cruentus Vitis aims its flower up before spewing multiple droplets of damaging ooze. (BYPASSES BLOCK)
Tangled Remains: The Cruentus Vitis unroots the entangled corpses of previous victims, manipulating the vines to reanimate the bodies and make them attack any nearby players.
Q: What is a centipede?/What moves does a centipede have?
A: A massive, segmented creature with a powerful tail.

Moves:
Tail Whip: An unblockable attack where the Centipede curls up and then whips its tail around.
Crushing Tail: An unblockable attack where the Centipede raises its tail and slams it onto the ground.
Crunch: An unblockable biting attack
Q: What is the Floating Skull?
A: An eerie skull that watches people's suffering from above. Known to attack relentlessly outside of your reach. Normally unreachable until it makes itself vulnerable.
Q: What are the attacks of the Floating Skull?
A: Eye Laser: The Floating Skull fires multiple repetitive beams from the sky that explode once colliding with something. (BLOCKABLE)
Chomp: The Floating Skull flies down to its target to take three bites out of them. Remains in range of attacks for a brief moment before it flies back into the sky. (BLOCKABLE UNTIL THE LAST BITE)
Q: What is the Malum?
A: Graceless abominations with monstrous strength known to hunt down and forcefully steal the grace of any entity they detect grace within. Known for their incredible detection skills and being relentless in pursuit. (Nicknamed Spooky Eye)
Q: What are the attacks of the Malum?
A: Roar: The Malum lets out a roar, constantly damaging anyone within its massive range. (BLOCKABLE)
Gashing Claws: The Malum swipes in front of it with its claws, causing severe injuries. (UNBLOCKABLE)
Devastating Swipes: The Malum swipes in front of it twice before following it with a kick. (BLOCKABLE)
Q: What is the Scorpion?
A: An overgrown insect with a strong tail and sharp pincers.
Q: What are the attacks of the Scorpion?
A: Slash: The Scorpion performs a basic claw slash. (BLOCKABLE)
Poisonous Stinger: The Scorpion thrusts its tail forwards, shooting a poisonous bubble forwards if the tail doesn't hit anything. (UNBLOCKABLE)
There is a difference between normal abilities and Adolla/SFDv2 Abilities.
Q: What is Faction Armor?
A: Faction Armor is a type of equipment that provides stat bonuses. Each faction (Fire Force and White-Clad) has its own unique armor set.
Q: How do I obtain Faction Armor?
A: You can purchase Faction Armor from the blacksmith in your faction's base for $700.
Q: Can I upgrade Faction Armor?
A: Yes, you can upgrade your Faction Armor at the blacksmith. Upgrades increase stats like Health, Fire Resistance, and Damage.
Q: What are the costs of upgrading Faction Armor?
A: Upgrading Faction Armor requires both money ($500 per upgrade) and Infernal Cores. The number of Infernal Cores required increases with each upgrade.

Q: How do I equip Faction Armor?

A: To equip Faction Armor, select it in your hotbar and left-click. To equip it without the visual effects, right-click. To unequip it, left-click on the equipped armor in your hotbar.

INFORMATION:
List: Introduction
  Card Name: What is Fire Force Online?
  Description: Fire Force online is an RPG game heavily, almost entirely based off the Shonen anime, "Fire Force". It was made by a few extremely creative developers and has had contributions during it's productions along the way.
_**Discord Link**_ : [https://discord.gg/ffo](https://discord.gg/ffo "smartCard-inline")
  Card Name: Fire Force Online discord
  Description: [https://discord.gg/ffo](https://discord.gg/ffo "smartCard-inline")
Fire Force Online discord server is the community server where there they announce updates, Sneaks, gamenights and giveaways.
There you can get to know more about the game if you have any questions the place to ask is the discord server
  Card Name: Controls
  Description: **MOBILITY**
\--------------------
- _**Walk - W**_
- _**Run - Double Tap And Hold W**_
- _**Dash - Q**_
- _**Jump - Space**_
  **COMBAT**
---
- _**Light Attack - Left Click**_
- _**Heavy Attack - Right Click**_
- _**Air Heavy Atack - Space + Right Click**_
- _**Air Light Atack - Space + Run + Left Click**_
- _**Block**_ - _**Hold The Button**_ **F**
- _**Parry - Block + Left Click**_
- _**Evasives - Double press F (once meter is full)**_
  Card Name: Reputation
  Description: In Fire Force Online, you have choice to completely change your gameplay depending on your reputation.
- Good Reputation - This is obtained by doing the good ending of quests or doing quests that purposefully give good reputation.
---
‌
- Neutral Reputation - This is obtained by having a balance of good and bad reputation, mixing up the endings of quests you choose.
---
‌
- Bad Reputation - This is obtained from doing the bad endings of quests or doing quests that purposefully give bad reputation.
  Card Name: Ranking
  Description: \*\*Ranking up can be done by getting the following:
- Mission EXP
- Training EXP.\*\*
_Once you obtain the required amount for your rank, you will rank up and obtain a skill point which is used in the skill tree to unlock passives for your character. Every five ranks, you get an ability point which is used to unlock abilities for your generational powers, or abilities in the skill trees like Shout._
\*\*Hitting Rank 5
- Mission EXP
- Training EXP
- Infernal EXP\*\*
_After rank 5, ranking gets harder. You have to get more mission and training exp. But now, you need combat EXP as well. In order to get combat EXP, you need to kill the infernals around the map. The price of trainings are_ **$190.** Max level is 55.
  Card Name: GUIS
  Card Name: Party
  Description: ## How do I start a party?
**Press P, and click the plus next to the "START PARTY" button.**
## How do I invite people?
**Enter a name in the empty box below the 4th diamond, and click enter twice to confirm.**
‌
# DISCLAIMER: YOU CAN STILL ATTACK YOUR PARTY MEMBER AND CANNOT TURN OFF FRIENDLY FIRE
  Card Name: Bottom GUIS
  Description: The GUIS at the bottom of your screen are the ones you want to try to keep full at all times.
‌
**Left:** Health
Your health is vital. Once that bar is empty, you are knocked and left vulnerable to be killed.
---
‌
**Right:** Energy
You need this to be able to use moves. No energy means no moves. Energy recharges passively overtime but can be upgraded through the skill tree.
---
**Bottom:** Overheat
You need to keep this low so you don’t overheat. Overheating disabled moves until your overheat bar empties again. Overtime you are able to upgrade the amount of overheat it takes to fill this bar.
  Card Name: Fuel
  Description: *You won't need to worry about fuel unless you were born into the Second Generation.*
*Your fuel bar is like back up stamina, except it helps regen instead, this can be raised by using a lighter.*
  Card Name: Evasive
  Description: Evasive is a bar that slowly fills up the longer you get combod and once the bar is at top you can press FF and than you will preform a iframes dash to escape that combo
  Card Name: Mode
  Description: Mode bar that slowly fills up when dealing damage to players and NPCs and allows you to use SFD, Adolla burst or Scorched.
List: Races
  Card Name: Human
  Description: The race that everyone spawns in as. No innate buffs.
Can become a [https://trello.com/c/8P0wKXvR/11-fire-force](https://trello.com/c/8P0wKXvR/11-fire-force "smartCard-inline")  or [https://trello.com/c/FFdPIWsd/12-whiteclad](https://trello.com/c/FFdPIWsd/12-whiteclad "smartCard-inline")
  Card Name: Infernal
  Description: [https://trello.com/c/xtz5nQyl/262-infernal](https://trello.com/c/xtz5nQyl/262-infernal "smartCard-inline")
The damned spawns of the evangelist.
Innate Buffs:
Naturally develops a sub-class through eating the souls of humans.
Genetically predisposed to be stronger than a Human.
Can harden it’s own skin passively, turning their skin into an Armor.
List: Factions
  Card Name: Faction Info
  Description: How do I join a faction?
------------------------------
*First of all, you need to get rank 3. Once you've obtained rank 3 you need to get either good or negative rep depending on what faction you're going. Good reputation for fire force, and bad reputation for white clad of course. Reputation can be obtained off doing the good / bad endings of events, or gripping civilian npc's. Then, go to the designated base and speak to whatever admission npc they have and finish their trials. White clads dont speak to any npc, they just get teleported to it when they meet the requirements.*
How do I rank up in my faction?
-----------------------
*As you gain good/bad reputation, your rank will change.*
How do I leave white clad base?
-------------------
Spawn 1: https://youtu.be/hUXx7DI8yZg
Spawn 2: https://youtu.be/GPpqs-_MEmE
  Card Name: Fire Force Related
  Card Name: Fire Force
  Description: *The order that stops all evil from prevailing.*
  Card Name: Alloy
  Description: **Fire Force Manager**
Gives you a reward scaling on your contributions to your factions.
# How do I contribute?
You can contribute by doing the folliowing
- Completing phone call missions
- Completing side quests
- Gripping Whiteclads
  Card Name: Xavier
  Description: Once you’re rank 3 and a respected civillian, Xavier will give you directions to the Fire Force base.
  Card Name: White Clad Related
  Card Name: Whiteclad
  Description: *Let The Fun Begin*

  Card Name: Todo
  Description: **White Clad Manager**
Gives you a reward scaling on your contributions to your factions.
# How do I contribute?
You can contribute by doing the following
- Completing White Clad Phone Call Missions
- Completing White Clad Side Quests
- Gripping Fire Force Members
  Card Name: Hobie 
  Description: Once you’re rank 5  and a thief, hobie will make you noticed by the evangelist and get abducted to the trials of the white clad, complete it and become a white clad
  Card Name: Infernal Related
  Card Name: Infernal
  Description: Infernals only have one purpose, to wreck havoc.
You can become an infernal by being rank 5, gen 1, and not having an ability then speaking to the Cole npc and doing his quest.
  Card Name: Cole
  Description: _Talk to him in order to turn infernal (you need 2 infernal ashes)_
List: Generation Upgrades
  Card Name: Gen Upgrade Info
  Description: Requirements: Level 40, Talk to the Eugene at the lab, After speaking to the Eugene you will be teleported to haijima industries, after teleporting you walk down a corridor and talk to the Eugene again and he tells you to do some tasks for him
FIRST: 15 faction event wins Return to the Eugene after completing
SECOND: 25 opposing faction grips - white clad/fire force Return to the Eugene after completing
Last: Obtain 10 Internalized shards and give them to the Eugene After giving the shards to the Eugene you can speak to him and get your generation upgrade.
(NOTE THAT IT IS DIFFERENT FOR EACH GENERATION AND CHANGABLE BY ROLLING YOUR GENERATION YOU ARE NOT HARD LOCKED INTO 1 UPGRADE AFTER SELECTING IT, YOU ALSO DO NOT NEED TO REDO THE GENERATION UPGRADE QUEST AFTER SWAPPING GENERATIONS)
  Card Name: Gen 1 Upgrades
  Description: ![image.png](
  Card Name: Gen 2 Upgrades
  Description: ![image.png](
  Card Name: Gen 3 Upgrades
  Description: ![image.png](
List: Trainers
  Card Name: Trainer Info
  Description: _Only people born in Generation 1 can use the skills taught by trainers._
  Card Name: Stronghold
  Description: **Teaches** [https://trello.com/c/H1vAlBlT/89-shield](https://trello.com/c/H1vAlBlT/89-shield "smartCard-inline") **.**
‌
Located in the [https://trello.com/c/qZhc0PTH/38-the-wilderness](https://trello.com/c/qZhc0PTH/38-the-wilderness "smartCard-inline") near Fire Force HQ
  Card Name: David
  Description: Teaches Axe n' Gun.
Located in Wilderness
  Card Name: Bazuka
  Description: Teaches Pilebunker.
Located in Asakusa
  Card Name: Spyke
  Description: Teaches Mizu (Dagger)
Located at ???
  Card Name: Wesley
  Description: **Location**:
Desert Entrance coming from the forest.
Teaches:
Rifle Gen 1
  Card Name: Shinji
  Description: Teaches Lai Fist
Located: Asakusa Building
  Card Name: Jone
  Description: Katana trainer
Located next to warehouse building
  Card Name: SUB-CLASS BORDER
  Card Name: Ezio
  Description: ‌
**Located at a building in The Slums.**
_Assassin Trainer_
  Card Name: Volcano
  Description: **Teaches Mechanic**
_Located in Desert_
  Card Name: Galen
  Description: **Located at Fire Force HQ**
_Teaches Priest._
  Card Name: Igor
  Description: **Located at the end of the Payload event**
_Teaches Berserker_
  Card Name: Isaac
  Description: **Located in Sewers**
_Teaches Scientist_
  Card Name: Hura
  Description: _Teaches partial infernal._
He can be located in The Wilderness just outside of The Graveyard.
  Card Name: Gale
  Description: _Teaches_ Wind walker
Location
When you spawn into the Desert, you can find Crayo nearby. Go in front of him and then turn right. Continue straight and you will come across Gafe in a small village.
  Card Name: Jalen
  Description: **Located in the wilderness behind Burns near** [https://trello.com/c/eOq9JjM0/557-the-grand-reaper-raid](https://trello.com/c/eOq9JjM0/557-the-grand-reaper-raid "smartCard-inline")
_Teaches you Reaper subclass_
List: Abilities
  Card Name: What are Generations?
  Description: Your generation is classified by how familiar and controlled you are with the Human Body Ignition Phenomenon.
Everyone upon spawning is rolled into a Generation, there are 3 generations, Generation 1, being able to become infernals (W.I.P) or get a weapon of their choice, for example, shield, Generation 2 are able to control fire, but needing a source, they infuse fire with weapons, needing fuel to use fire, for example, sickle, and Generation 3, being able to eminate fire from their bodies, for example, Devils Foot
  Card Name: GENERATION 1 BORDER
  Card Name: Axe n' Gun
  Description: # **M1s**
# **M2s**
---
# **Overhand Swing**
_Self explanatory (UNBLOCKABLE)_
# **Momentous Slash**
_The user dashes and spins with their weapon (UNBLOCKABLE)_
‌
# **Axe Shot**
_Shoot with your axe_ (BLOCKABLE)
‌
# **Hack n' Shoot**
_The user sprints forward with their axe; if anyone is hit the user’s weapon is stuck into their neck until they are shot away (UNBLOCKABLE) (HYPERARMOUR WHEN LANDED) (GRAB)_
‌

  Card Name: Shield
  Description: # **M1s**
# **M2**
---
# **Bunker Bash**
_The user slams their shield into the floor (BLOCKABLE)_
‌
# **Audacious Slam**
_The user picks up their opponent and slams them into the floor (BYPASSES BLOCK) (HYPERARMOUR WHEN LANDED) (GRAB)_
‌
‌
# **Shield Toss**
_The user throw their shield, returning back to them after a second. (Guard breaks on return)_
‌

  Card Name: Pilebunker
  Description: # **M1s**
‌
# **M2**
‌
---
# **Missile Launch**
_The user leaps forward and smashes the ground_ _(UNBLOCKABLE)_
‌
‌
# **Pillar Barrage**
_The user jabs with their twice three times into an uppercut. (Last his guard breaks)_
‌
# **Charged Assault**
_The user dashes in front of them, piercing anyone in their way (BLOCKABLE)_
‌
‌
## Bunker Grab (UNBLOCKABLE) (HYPERARMOUR WHEN LANDED) (GRAB)
The user knocks their opponent into the air before piercing them through the back and throwing them to the floor.

  Card Name: Pyke
  Description: **M1s**
M2 (UNBLOCKABLE)
---
**Skewer Stab**
_The user thrusts their dagger, stabbing anyone directly in front of them.(UNBLOCKABLE)_
**Skewer Throw**
_The user throws their Mizu (BLOCKABLE)_
**Phantom**
_The user dashes, leaving behind a ghost and trail. Using the move again knocks whoever is caught in the trail to you (BLOCKABLE)_
‌
**Death From Below**
_The user leaps into the air before slamming their dagger down causing a huge crack in the floor, executing any target below 10% hp that did not block it. (Does not execute bosses) (Does not count as a grip)_
_PASSIVE: All nearby targets will be highlighted in blue when their health is low enough to be executed._

  Card Name: Rifle
  Description: **M1’s:**
**M2’s:**
‌
**Ability 1: Dirty Tricks (BLOCKABLE)**
‌
**Ability 2: Grenade Shot (BYPASSES BLOCK)**
‌
**Ability 3: Gunshot Blow (BLOCKABLE)**
‌
**Ability 4: Rapid Succession (BLOCKABLE) (GRAB)**

  Card Name: Lai Fist
  Description: **M1s**
‌
![LaiBasic.gif?ex=6561f86b&is=654f836b&hm=df18035446ef5bba017227507602e2ff6f69f515ba145375fe16bebc69441cee&](
**M2**
‌
![LaiCrit.gif?ex=6561f870&is=654f8370&hm=d13fbac8ed9002fe02abd5b5d5f66a5b6b7af5bf37a63a9f09182cc30dc87a45&](
**Palm Strikes**
_The user delivers a flurry of strikes, ending it off with a powerful hit_
_(Last hit UNBLOCKABLE)_
‌
![LaiAbility1.gif?ex=6561f877&is=654f8377&hm=ed4b44e4df97649d37f8838531a2bad73bd618f2d3f57c59d9d9474b7f1402b0&](
**Roundhouse**
_The user preforms a powerful roundhouse kick (BLOCKABLE)_
‌
![LaiAbility2.gif?ex=6561f87d&is=654f837d&hm=cc29645a208e8e5556b4b3bd6c6a611839c29e236e32677fb5b8edcf726a6d0e&](
**Lai Chop**
_The user dashes forward, striking anyone in their way (UNBLOCKABLE)_
‌
![LaiAbility3.gif?ex=6561f885&is=654f8385&hm=f424b5a307f9fb4ef2ea7b9db445731b73d611367982281a47ada5cee3201abe&](
_**Counter**_
_The user braces for impact, countering anything that comes it way_
_(CANNOT BE BLOCKED)_
‌
‌
![LaiAbility4.gif?ex=6561f88c&is=654f838c&hm=f808c4b92625b0bc0651c272a8368a31dcf8150b3e18477e28a71cd1917a79cc&](
  Card Name: Katana
  Description: M1 (Blockable)
M2 (Guardbreak)
Spirit Cleave, Does a wide front slash that stuns the enemy. (GuardBreak)
Mortal Dash. Dashes with his sword destroying everyone in his way (blockable)
Mortal Steel. Thrust your katana forward (blockable)
‌
Soul Unbound. Leave yo soul (N/A)

  Card Name: INFERNAL BORDER
  Card Name: Scythe
  Description: **M1s**
**M2**
**Multi Hitter**
_Self Explanatory_
‌
**Scythe Swipe**
Self Explanatory
**Scythe pull**
The user creates a portal that teleports the nearest person towards them.
**Revolving Smackdown**
_The user takes a small jump into the air before quickly slamming down on the ground._

  Card Name: Claw
  Description: **Striking Claw**
_The user punches forward with their infernal claw and sends an air pressure wave forward (UNBLOCKABLE)_
‌
**Up Smash**
_The user lifts their opponent up with their claw (UNBLOCKABLE)_
‌
**Down Smash**
_The user leaps and slams the ground with their claw (BLOCKABLE)_
‌
**Dooming**
_Jab with your claw four times (fourth Jab UNBLOCKABLE)_
‌

  Card Name: Oni
  Description: **Rising Dragon**
_The user preforms a powerful uppercut._
‌
**Overhead Stomp**
_The user preforms an axe kick_
‌
**Demon Step**
_How do I describe this?_
‌
## Ability 4: Flaming Shift (BLOCKABLE)
The user disappears before quickly reappearing above the target their cursor was over and striking them.

  Card Name: Summoner
  Description: ## Ability 1: Summon Oni (BLOCKABLE DASH) (UNBLOCKABLE KICK)
The user snaps their fingers and summons an oni infernal to dash forwards before it delivers an axe kick to hit anyone in front of it.
## Ability 2: Summon Bloater (BLOCKABLE)
The user claps their hands together to summon a bloater infernal that will approach the nearest enemy and explode once close enough.
## Ability 3: Summon Crawler (BYPASSES BLOCK) (GRAB)
The user claps their hands together and summons a crawler infernal that pounces on the first enemy straight ahead. (Does not grant the user nor victim immunity frames during the grab)
## Ability 4: Summon Demon (BLOCKABLE)
The user snaps their fingers to summon a demon infernal that will breathe flames in front of them.

  Card Name: GENERATION 2 BORDER
  Description: People born into Generation 2 cannot use their abilities without purchasing a lighter, which can be found in the warehouse.
Ps you can get the gen upgrade True Brawler for energy or Energy Mastery in the skill tree Cost (6SP)
  Card Name: GEN 2 IMPORTANT
  Description: You need a [https://trello.com/c/MlPBZCxm/21-lighter](https://trello.com/c/MlPBZCxm/21-lighter "smartCard-inline")  in order to use any generation two ability, they can be found at the warehouse.
**Warehouse**
![image.png](
  Card Name: Gun
  Description: _**"Thanks For The 1000 Bullets In My Head"**_
‌
**M1s**
**M2**
‌
**Locked On**
_If someone were to be sent airborne by gun combat or a gun move and this move is used, they are shot midair, unblockable._
**Rapid Fire**
_The user quickly shoots 3 times and ends it with a heavy punch, blockable._
‌
**Velocity Control**
_The user redirects their bullets to their opponents._
‌
**Shotgun: Fires multiple short-ranged pellets (BYPASSES BLOCK)**
### Assault Rifle: Fires several medium-range bullets in full auto (BLOCKABLE)
### Sniper: Fires a single high-powered shot (BYPASSES BLOCK)

  Card Name: Sputter
  Description: **OoOo Floating Punchies**
**Summon Friends**
_The user summons their two sputters._
‌
**Send Flare**
_The user sends one of their sputters forward, exploding anyone that is hit, guardbreaks._
**Send Sputter**
_The user launches a sputter into the air and slams their opponent, blockable._
‌
‌
**Dynamic Duo**
_The user dashes forward with their sputters._
‌
**Send Friends**
_The user rides their sputters._
‌

  Card Name: Sickle
  Description: _**Who Made This?**_
**M1s**
‌
**M2**
‌
---
**Sickle Throw**
_The user throws a chained sickle, pulling anyone who is hit, blockable._
‌
**Spinning Sickle**
_The user unleashes a barrage of sickle attacks, blockable._
‌
**Air Sickle**
_The user propels themselves upwards and slashes directly below them, blockable._
‌
**Rythm Slash**
_The user throws out their sickle sideways in front of them, exploding up to three times, guardbreaks._
‌

  Card Name: Liberation Fist
  Description: ‌
**M1s** (Liberation Fist ignites them.)
‌
**M2**
‌
**Exhaust Punch**
_The user punches then releases a burst of flames._
‌
**Destructive Dash**
_The user dashes towards their opponent, grabs them, and slams them down. unblockable._
‌
**Exhaust Shot**
_The user shoots a fireball from their palms._
‌
**Liberate Enemy**
_The user grabs their enemy and slams them to the floor, then proceeding to stomp on them._
‌

  Card Name: Cross Blade
  Description: Cross blade basic attack.
Cross Blade m2.
## Ability 1: Cross Slash (BLOCKABLE)
The user strikes with the short end of their crossblade before slashing with their other blade.
## Ability 2: Raging Inferno (BLOCKABLE)
The user unleashes a travelling slash, continuously hitting anyone in it's way as it travels.
## Ability 3: Caged Eruption (UNBLOCKABLE)
The user slams their crossblades into the ground causing an eruption of flames.
## Ability 4: Crescent Combo (UNBLOCKABLE)
The user leaps while knocking their target into the air before slashing them midair.

  Card Name: Ice Trumpet
  Description: ### Basic Attacks
### Heavy Attack (UNBLOCKABLE)
## Ability 1: Ice Shards (BLOCKABLE)
The user hurls two shards of ice at their cursor.
## Ability 2: Frozen Blast (BLOCKABLE)
The user blows a stream of cold air that repeatedly damages whatever it hits.
## Ability 3: Glacier (UNBLOCKABLE) (SUPERARMOUR)
The user conjures a giant shard of ice to hit anyone in front of them.
## Ability 4: Flash Freeze (BLOCKABLE)
The user freezes the air around them, entombing anyone nearby in ice for a moment.

  Card Name: GENERATION 3 BORDER
  Card Name: Ash
  Description: **Hazed Slash**
_The user slashes three times with their sword._
‌
‌
**Wide Slash**
_The user slashes with their scythe._
‌
**Scythe Dash**
_The user dashes and slices with their scythe. (Guard breaks)_
‌
**Ashen Toss**
_The user creates a scythe out of ash and throws it. (Guard breaks)_
‌
**Halt**
_The user grabs their opponent with ash and suffocates them_
**Ash** _- Passive_
_Landing ash moves makes the opponent cough._
  Card Name: Excalibur
  Description: _**Star wars reference?**_
This user has the Poison Augment, so their skills are green.
**Iai-Calibur**
_The user slices in front of them. unblockable._
‌
‌
**Azure Rush**
_The user rushes at their opponent, hitting them with a variety of slashes. blockable._
‌
**Ex-Caliver**
_The user creates an enormous energy slash, decimating anybody in front of them and exploding it afterwards. blockable until the explosion._
‌
‌
**Violet Flash**
_The user dashes at high speeds and cuts their opponent, blockable._
‌
**Plasma Cutter**
_The user pierces in front of them._ blockable
‌

  Card Name: Explosion
  Description: _**Ladies Call Me The Bomb**_
**Explosive Palm**
_The user creates an explosion, and as a result, creates 3 mini bombs on the ground, Block Breaks._
‌
‌
**Explosive Bash**
_The user bashes their opponents head in, and explodes them away, goes through block._
‌
**Explosion Blast**
_The user propels themselves forward, blockable._
‌
**Explosion Blast** (_Air Variant_)
_The user propels themselves upward, blockable._
‌
**Infused Explosion**
_The user throws sticky bombs, which explode and knock back. blockable_
‌
**Explosive Activation**
_The user's hands become explosive, detonating their opponent every hit._
‌

  Card Name: Sakura
  Description: _**OoOo How Pretty.**_
**Sakura Blizzard**
_The user throws a whirlwind of flowers, blockable._
**Scattered Blade**
_The user chokes, brings up, then fires blades and slams their opponent into the floor with flowers, blockable._
‌
**Sakura Rush**
_The user turns into petals and rushes at their opponent, ending the attack with a hard hit. Blockable until the end._
**Twin Blossom**
_The user hits their opponent two times with their hands infused with petals._
‌
**Sakura Tree**
_The user creates a tree, and whoever is near the tree is bound by chains, goes through block._

  Card Name: Lightning
  Description: _**Strike Me Down Zeus... You Dont Have The Ba-**_
This user has the Life Stealers Augment, so their skills are red.
**Call Lightning**
_The user sends down lightning from the heavens, BLOCKABLE._
**Lightning Barrage**
_The user brings forth lightning from the skies._
‌
**Thunder Grab**
_The user grabs their opponent and electrocutes them, goes through block._
‌
‌
**Lightning Rod**
_The user grabs their opponent with lightning and slams them. BLOCKABLE._
‌
**Electro Orbs**
_The user summons balls of electricity that the opponent the user attacks._

  Card Name: Grand Hands
  Description: _**Time To Scoop Some Bums**_
‌
**Grand Slam**
_The user summons one skeletal arm and punches their opponent, blockable._
‌
**Grand Clap**
_The user aggressively claps with two skeletal arms, block breaker._
‌
‌
**Grand Tantrum**
_WAHHHHHHH WAHHHH_
‌
‌
**Grand Pressure**
_The user hits their opponent with a grand hand and slams them downwards._
‌
‌
**Grand Grab**
_Self Explanatory!_
‌

  Card Name: Devils Footprint
  Description: **HES THE MC OMGOMGOMG**
This user has the Azure Flames Augment, so their skills are blue.
**Outburst**
The user flies towards the enemy and grabs them choking them before letting them go, blockable.
**Devilish Drop**
_The user propels themselves into the air and slams down with a great amount of force. block breaker._
**Breakdance**
_The user bursts into a break dance, kicking anyone with a blazing finisher..Blockable until Last Hit._
‌
**Heat Burst**
_The user releases a great amount of flames from their feet while drop kicking. Guard Breaks._
‌
**Devil Spin**
  Card Name: Voltage Nova
  Description: An Ability based off burns from fire force.
**(PASSIVE)**
_**Ignition**_
The user enters multiple stages of heating up their body, empowering their damage and bolstering their defense the more they land M1s. There are a total of 4 stages excluding the unpowered state
_**Thermoacoustic Pressure**_
The user strengthens their muscles with heat before punching forwards three times, hitting anyone in front of them (BLOCKABLE)
_**Difference In Power**_
The user performs a punch leading into a roundhouse kick, hitting anyone around them (BLOCKABLE)
_**Final Blow**_
The user teleports to the target under their crosshair, before dealing them a stunning blow (BLOCKABLE)
_**Thermal Grasp**_
The user amps up the strength of their arm with flame before grabbing the first target directly in front of them and blasting them with heat (BLOCKABLE) (HYPERARMOUR WHEN LANDED) (GRAB)

  Card Name: Dragon
  Description: ## Draconic Slash
The user slashes once in the direction they are facing
## Relentless Dash
The user dashes forward in the direction they are facing.
## Claw Barrage
The user slashes multiple times in the direction they are facing.
## Dragon Breath
The user shoots a beam in the direction they are facing.
## Executing Flare
The user grabs the opponent launching them slightly into the air then immediately following up with a beam.

List: Adolla Burst
  Card Name: Adolla Information
  Description: Located in Adolla Realm. Find Cain, talk to the Evangelist to begin your progession.
More adolla bursts will be added as people unlock them and wish to be recorded.
Unlock a special mode that replaces sfd, and pod  this mode helps your ability kit in what ever it specializes in and doesnt always do alot of dmg.
  Card Name: GENERATION 2 BORDER
  Description: People born into Generation 2 cannot use their abilities without purchasing a lighter, which can be found in the warehouse.
  Card Name: Gun
  Description: Using this mode greatly amplifies Rapid Fire and Locked On.
All of your shots are a guaranteed bullet projectile, basically buffing velocity control.
**Rapid Fire + Locked On**
**Burning Bullets**
_The user rapidly shoots explosive bullets at their cursor_.
**Pinpoint Shot**
_The user slides, knocks their opponent up and fires bullets at them._
‌

  Card Name: Sputter
  Description: BOBOBOBOBOBOOBOBO
**Passive:**
First Move:
Second Move:

  Card Name: Sickle
  Description: Upon using this mode the user is granted two blades.
**M1s**
‌
**M2**
‌
---
**Meteor Slam**
_The user slams the ground with their blades, causing the floor to erupt and meteors fall._
‌
**Air Rupture**
_The user throws a floating orb of lava._
‌

  Card Name: Ice Trumpet
  Description: Ice Passive: M1’s proc ice shards
Glacier Sword:
Ice Hammer:

  Card Name: Liberation Fist
  Description: Using this mode grants you a passive which makes your m1s explode at a very low chance.
**Exhaustion Impact**
_The user suplexes their opponent, creating an explosion._
**Exhaustion Strikes**
_The user shoots fireballs from their hands._
‌

  Card Name: Twin Cross Blades
  Description: **M2 PASSIVE**
M2 to throw out a sword and m2 again to pull them
**Shield Breaker (GAURDBREAK ON EVERY HIT)**
**USE SHIFT LOCK TO AIM**
![Crossblades1.gif?ex=657e32bd&is=656bbdbd&hm=716abf65d9ceb699817bd653f7dbbf951780a01601a94902466cfd4dcb146991&](
**Crossing Toss**
\*The user throws a flaming cross blade at their opponent, impaling them. Pressing X again throws more blades at whoever is impaled.
![Crossblades2.gif?ex=657e32bd&is=656bbdbd&hm=341ccb4522ce2044a8001acf4ec8e8191b73a24a44c1422f14355076a4d31b91&](
  Card Name: GENERATION 3 BORDER
  Card Name: Ash
  Description: Hey Have You Seen The  _Cough Cough_
**Ash Passive:** allows you to see the hp of your enemy and procs ash cough on every m1.
**Hidden Eclipse:**
‌
**2nd move:**

  Card Name: Excalibur
  Description: Upon using this move the user’s excalibur transforms into a greatcalibur, buffing base m1/m2 damage and range.
---
**Earth Divider**
_The user slashes downwards with their greatcaliber, destroying anything in its path with a large projectile._
‌
**Divine Slashes**
_The user unleashes a barrage of slashes on their opponent and slams downwards as a finisher._
‌

  Card Name: Explosion
  Description: Upon using this mode, the user gets passive Explosive Action until the mode ends. If you don’t know what that is, review the Explosion Card in the abilities section.
---
**Aerial Explosion**
_The user explodes themselves into the air then explodes themselves downwards creating a large explosion._
‌
**Infused Shot**
_The user shoots an explosive projectile._
‌

  Card Name: Sakura
  Description: Using this mode grants you a fan that deals Bleed Damage on m1s / m2s.
**M1s**
**M2**
**Clematis**
_The user summons 3 petals and fires tinier petals from them at their cursor._
‌
**Florescence**
_The user creates an arena of sakura, lifting whoever is in it upwards and slamming them down._
‌

  Card Name: Lightning
  Description: Using this mode grants you tp dashes and makes thunder clouds shoot lightning from above.
**Seismic Strike**
_The user leaps into the air and slams the ground creating a lightning shockwave._
‌
**Ceranos**
_The user bltzes their opponent._
‌

  Card Name: Grand Hands
  Description: **M1s**
‌
![GHand1.gif?ex=657f9848&is=656d2348&hm=4318eb5f2db9d3bf8699218e9b996b23133ac44fa9917060fa46147a3a2d2d80&](
**i forgor the name**
_Create a shockwave in the ground which grand hands erupt from, grabbing anyone who is unlucky enough to be caught in it._
‌
![GHand2.gif?ex=657f9848&is=656d2348&hm=a3802a9daa1095c7fa11427c73cc27d8961d8a098c4ebe1ee8dfe7456fec5b6e&](
**i forgor the name p.2**
_Unleash a wave of grand hands.._
‌
![GHand3.gif?ex=657f9848&is=656d2348&hm=fbf2524b90cd7e02ad8e092239270d51d212642f7bf6e656840ab440fb599b78&](
  Card Name: Devils Foot Adolla
  Description: _Using this mode grants you TP dashes._
‌
---
**Adolla Combo**
_The user kicks their opponent up and unleashes a flurry of kicks._
‌
**Devils Mark**
_The user teleports and kicks their opponent up. You can follow up with Adolla Combo._
‌

  Card Name: Dragon
  Description: **Exterminating Barrage**
The user launches into the air and shoots down a beam in a line which explodes on impact
**Draconic Pressure**
The user screams making everyone in the vicinity fall to their knees.

  Card Name: Voltage Nova
  Description: **Inner-Release**
_Mega fart._
‌
**Infused Kick Down**
_The user stomps the floor and causes it to erupt in front of them._
‌

List: Scorched Infernal
  Card Name: Scorched Infernal Information
  Description: **The flame on your head turns purple, the same color of the realm you went in.**
  Card Name: Scorched Transformation
  Description: its all the same thing.
  Card Name: Summoner Scorched
  Description: **Divine Conjuration**
_Summon Sho, stopping time._
‌
![ScorchedSummonerAbility1.gif?ex=657e2b27&is=656bb627&hm=16b33a5aa2fabdb8366ef22b8be4bbfcf81adf7c6f12c4e593356eadc2be1abd&](
**Conjure Destructive Infernal**
_Summon the vengeful infernal, causing explosions. Unblockable_
‌
![ScorchedSummonerAbility2.gif?ex=657e2b27&is=656bb627&hm=2fd78b82b561c68557c6114ecd1e13777ff5cbd9441c42ffda8ea2ccf1b31905&](
  Card Name: Oni Scorched
  Description: **Raging Demon**
_The user demon steps and unleashes a flurry of attacks in a split second._
‌
**Compressed Punch**
_The user releases a powerful projectile_

  Card Name: Scythe Scorched
  Description: **Scythe Master**
The user points there scythe upwards before summoning portals that shoot down orbs to anyone near by.
**Scythe Infusion**
The user dashes forward before slamming there scythe down and unleashing a huge ray of fire

  Card Name: Claw Scorched
  Description: **Meteor Strike**
_The user leaps into the air and slams down. You can move around while mid-air._
‌
**Shoot Out**
_The user shoots a compressed air projectile._ (blockable, yes.)
‌

List: SFD V2
  Card Name: SFD V2 Information
  Description: Located in the Adolla Realm. Find Cain, talk to Noru to begin the quest.
  Card Name: Water SFD V2
  Description: **idk name**
_The user summons a water construct that makes it rain and hrows a water trident at the target._
**idk name**
_The user summons two waves at the target when hit puddles appear. (waves gaurdbreak puddles dont)_

  Card Name: Light SFD V2
  Description: **Ability 1: Tectonic Divide (BLOCK BREAK)**
**Ability 2: Blinding Light (BLOCKABLE)**

  Card Name: Pedal SFD V2
  Description: **Rushing Flowers**
_The user sends a sakura ghost that phases through their opponent, striking them many times after._
‌
**Flower Bomb**
_The user sends down a sakura ghost from the skies which explodes in front of them._
‌

  Card Name: Darkness SFD V2
  Description: **Black Void**
_The user creates a domain summoning a cat in the middle which releases electric pulses, damaging everyone who was unlucky enough to be caught in._
‌
**Mind Flay**
_Throw a cloud of darkness at your opponent, if it hits trap your opponent in a cross-like state in the air. Causes opponent's screen to turn black and white while they are stunned in place and taking recurring dmg_
‌

  Card Name: Wood SFD V2
  Description: **Wood dragon**
User summons a dragon and shoots it outwards.
**Wood tp**
User teleports where there mouse is located.

  Card Name: Phoenix SFD V2
  Description: **Flame Concentration**
_The user conjures an orb of flames and sends it straightforward._
‌
![Phoenixv2Ability2.gif?ex=657f985a&is=656d235a&hm=b42e91dfebf15642feafe7183a9d20828f6b3f06c9b2918659e30f95657f3613&](
**Soaring Target**
_BOOOOM_
‌
![Phoenixv2Ability1.gif?ex=657f9859&is=656d2359&hm=40ae5fcb8938e2db2eda700ac206bef84d3641079ff096169458bc21026f2457&](
List: Curse
  Card Name: Curse information
  Description: This is the handsign equivalent for infernals.
  Card Name: Shrapnel
  Description: User dashes into a punch that stuns enemies.

  Card Name: Screech
  Description: Screech preforms 3 consecutive roars dealing AOE damage.

  Card Name: Leech
  Description: User attach a red beam to players around you that heals u and damages them, Bypass block and cancelable by getting away from the user.

  Card Name: Chaos Eater
  Description: User throws a little orb the teleport user to mark target when the user air m2

List: Handsign Skills
  Card Name: Handsign Information
  Description: ♬♬♬LET THE MUSIC RESONATE WITH YOUR SOUL ♬♬♬♬
handsign keybind: R (some handsigns need a player target to work)
  Card Name: Corna
  Description: _The user dashes onto their opponent, raising a hand sign and summoning a beast which chomps onto them, exploding._
  Card Name: Rememberance blow
  Description: 
  Card Name: Flame Binding
  Description: _The user waves their hand and fire swords appear, stabbing the enemy, and shortly stunning them. Blockable_

  Card Name: Spear
  Description: Throws a Chain at the enemy, if hits it Press R again to pull them towards you.

  Card Name: GENERATION 1 BORDER
  Card Name: Void
  Description: Become invincible temporarily, any damage sustained while invincible is given after the mode is over.
  Card Name: Latom
  Description: When Latom is used it executes Npc/players , As well as blinding them and healing you in the process.
  Card Name: Boogie Woogie
  Description: Boogie Woogie gives you the ability to switch places with an npc/player if your crusor is on them

List: Sub-Classes
  Card Name: Sub Class Information
  Description: _Subclasses are add-ons to your current ability and are unlocked through trainers. You obtain the sub class after you complete a trainer’s respective quest. (Can be obtained at rank 25)_
Can be upgraded at level 50+
Talk to your sub class trainer to start the quest
  Card Name: Scientist
  Description: **YOU CANNOT CHANGE YOUR SCIENTIST VARIANT, PLEASE DO NOT TRY TO RESET SUB CLASS AND GET IT BACK.**
---
_Scientist **(COCKROACH VARIANT)**_
**Bug Toss**
_The user throws an auto aimed bug at their opponent, proccing a flame status effect and stunning them. blockable_
‌
**True Form**
_The user turns into the form given to them by the scientific research preformed._
‌
‌
**True Form M2**
_The user uses their signature ability that comes with their true form._
(Equip True Form before m2ing.)
---
Scientist _**SPIDER VARIANT**_
**True Form M1**
_The user turns into the form given to them by the scientific research preformed._
**True Form M2**
_The user uses their signature ability that comes with their true form._
(Equip true form, Turn shift lock on and aim before m2ing.)
**Compound Eye** _- Passive_
_Buffs your dodge frames_.
**UPGRADE:**
_currently unknown…_
  Card Name: Assassin
  Description: **Disappearing Act**
_The user throws a smoke bomb and disappears._
**Inevitable Return**
_If the user’s parry is blocked, they teleport above their opponent and down kick them. blockable._
‌
**Backstabber**
_The user deals 1.3x damage if they hit their opponent from the back._
**UPGRADE:**
Your dissapearing act now does dmg,combo extends, and completely blinds your opponent. (DMG IS BLOCK ABLE BUT BLIND GOES THROUGH BLOCK
IS **VERY HARD** to perfect dodge )
  Card Name: Engineer
  Description: **Deploy Turret**
_The user spawns a turret that shots anyone in its vicinity. blockable_
‌
**Extinguisher Grenade**
_The user throws a grenade that disables anyone who is caught in the explosion’s abilities. unblockable_
‌
‌
**Stim Kit** _- Passive_
_All sources of regen are buffed._
Example: If you went healer stealer, the healing you’d get from M1’s would be increased.
**UPGRADED:**
Your turret now randomly shoots out a beam that procs your [https://trello.com/c/xb4LcSzX/74-augment-info](https://trello.com/c/xb4LcSzX/74-augment-info "smartCard-inline")  and has more dmg than the normal bullets
  Card Name: Priest
  Description: **Safeguard**
_The user resurrects one knocked player in their range_
**Purify**
_The user heals anyone around them._
**Latom -** _Passive_
_With this passive, you deal more damage to infernal players / npcs._
**UPGRADED PASSIVE:**
Increase the amount of hp you get from purify
  Card Name: Berserker
  Description: **Heavy Stomp**
_The user stomps the ground, creating three explosions in front of them._
‌
**Battle Cry**
_The user roars, debuffing anyones damage against them. unblockable_
‌
**Gank Buff -** _Passive_
_The more people around you that you hit and get hit by, the more damage you do. Caps at 4 people._
**UPGRADED PASSIVE:**
Heavy Stomp turns into [https://trello.com/c/jzScEKvB/136-sho-kusakabe](https://trello.com/c/jzScEKvB/136-sho-kusakabe "smartCard-inline")  multi hit 3 heavy stomp and increases damage
  Card Name: Half-Infernal
  Description: Half-Infernal is a subclass where the user becomes a human/infernal allowing them to use the abilities of an infernal.
Partial-Infernalization
Gain more overheat,energy, hp passive regen also increase your defense scaling.
‌
**Guillotine**
_The user grabs and throws their opponent to the floor, firing a beam of energy at them._ (need to have the mask on to use)
UPGRADED PASSIVE:
Increases the increase defense scaling you initially gain and increases the time of your partial infernalization.
  Card Name: Wind Walker
  Description: **Passive 1**
The users air m1 now summons a small and brief tornado when landed.
**Passive 2**
The users evasive now summons a quick tornado that knocks back anybody caught in it.
**Wind Tornado**
The user summons a tornado and pushes it towards the direction they are facing.

  Card Name: Subclasses V2
  Card Name: Assassin V2
  Description: Disappearing Act will have a larger AoE, blind for longer, keeps the user invisible for longer, and will do damage to anyone in the radius when first used.
  Card Name: Berserker V2
  Description: Heavy Stomp will now create three straight line shockwaves instead of one, the two additional shockwaves being diagonal to the left and right.
  Card Name: Engineer V2
  Description: Your turret now has a chance to fire a laser beam, dealing additional damage and applying augments.
  Card Name: Priest V2
  Description: Healing for others from Purify and Safeguard is increased by roughly x1.4.
  Card Name: Scientist V2
  Description: Bug Toss now throws 3 fire bugs.
**(CYBORG)** Ranged beam will have a larger AoE, longer range, and more damage. The beam also turns purple.
**(SPIDER)** Increases maximum range on webshot.
  Card Name: Half infernal V2
  Description: Partial Transformation lasts twice as long, the defense boost is also increased.
  Card Name: Wind Walker V2
  Description: Shots 3 tornados instand of 1

  Card Name: Infernal Sub-Classes
  Description: Infernals at a certain amount of kills gain there subclass. (Infernals are unable to get regular subclasses and they can instead get infernal born ones)
  Card Name: Blitz
  Description: **Passive**
_Your dashes get turned into a fire dash._
**Ability_: Burning Blitz (BLOCKABLE)_**
_The user dashes forwards in a fiery blaze, hitting anyone in the way._

  Card Name: Tail
  Description: 
**Passive**
_When damaged, there is a random chance to reduce incoming damage by half._
  Card Name: Redirection
  Description: **Flaming Riposte**
_The user winds up to shoot a beam that knocks you back, when attacked during the wind up it will absorb the damage and increase the damage of the beam. Unblockable_
**Passive**
_When m2ing in the air it will shoot out a beam, can hit multiple targets. Blockable_

  Card Name: Spitter
  Description: **Ignited Shots**
_The user spits out a barrage of random amount of fireballs in a random pattern, putting anyone who gets hit on fire and knocks them back. Blockable_
**Passive**
M1s procs fire randomly.
List: Augments
  Card Name: Augment Info
  Description: Augment’s are a very rare item that can be obtained  by  dungeons, ranked pvp, turf wars, and by opening any chest that drops in the game \*\*\*Augments are things that you can use to boost your flame power, OR add a passive to it.\*\*\* Think of augments like an “enchant” you can use that improves you’re build/ability. _**Augments also change fire color and give cosmetics.**_ They also give slight buffs like, steals health, stuns longer, or just does a little more damage, ETC . . .
Augments have also been rumored to being able to be [upgraded](https://trello.com/c/y91Blz8O/480-augment-v2-info "‌")
‌
Ex. of[https://trello.com/c/Tn3jB43r/196-starscorched-augment](https://trello.com/c/Tn3jB43r/196-starscorched-augment "smartCard-inline") changing your fire color
![Chrisly.jpg](
  Card Name: Azure Flame Augment
  Description: Makes Your Flames Burn Bright Blue, Applies Blue Fire Overtime Tick Damage. (If you use this on thunder, it changes it to purple lightning, still has the same effects)
  Card Name: Life Stealers Augment
  Description: _Upon Usage, The Users Flames Become Bright red, And Adds A Passive To The Users Skills, Heals A Small Amount When Hitting A Opponent_
  Card Name: Thunder Augment
  Description: Makes Your Fire/lightning bright yellow, adds more stun
  Card Name: Reverse Augment
  Description: Makes Your Flames White, when it procs it applies a effect on them for a little while, if you hit them with any skill/m2 that knock backs, instead of getting knocked back, it will make them get pulled back towards you (like pain from naruto)
  Card Name: Frost Augment
  Description: Makes Your Flames Burn Bright White, Applies a effect where it just slows you down immensely, not being able to run, you can still dash and walk though
  Card Name: Detonation Augment
  Description: The Detonation Augment will apply a marker on who ever it procs onto, and will explode after a short period of time, near 2 seconds, it has a chance to re proc if the explosion hits you, or another person, causing a chain reaction, the augment is blockable, and will make you flames burn bright dark red orange
  Card Name: Energy Syphon Augment
  Description: Energy Syphon Augment is a whole package, and is pretty useful, Takes Energy from whoever it procs on and gives the user the energy that was taken away from who ever it procced on. This augment will make your flames burn bright lime
  Card Name: Poison Augment
  Description: The Poison Augment when procced, will leave a little AOE poison tornadothat will overtime do small amounts of damage, it can stack with each other, if it procs multiple times, makes your flames burn bright neon green
  Card Name: Probability Augment
  Description: This Augment will make every augment in the game proc, (no not all at once) and will make your flames burn bright every augment.
**DOES NOT INCLUDE ADOLLA AND LIMITED TIME EVENT AUGMENTS IN THE PROBABILITY POOL**
  Card Name: Adolla Augments
  Description: These augments can only be found in the adolla realm created by the mother Evangelist herself, and  is not in the probability augment pool
  Card Name: Darkborne Augment
  Description: This augment will apply a purple crystal that can be stacked and will explode overtime, and disables any source of your opponents regen. unblockable if it has already procced, this augment will make your flames burn bright purple.
  Card Name: Starscorched Augment
  Description: When procced a pink mini flame meteor will fall down and stun/proc flame status that’s pink onto the opponent, this augment makes you flames burn bright pink
  Card Name: Corruption Augment
  Description: When hitting an enemy you’ll have a chance to proc corruption, when under this status effect a chain will attach between you and your enemy (ranged). While being chained you take damage over time. Corruption makes your flames burn purple/green/white
  Card Name: Unobtainable/Limited time
  Description: These augments are locked behind limited time events can only be obtained during those events, **BUT** can still be traded after and during the event
  Card Name: Vampire Augment
  Description: Procs a bat status effect that makes you unable to dodge for 2 seconds
  Card Name: Pumpkin Augment
  Description: Has a chance to apply a pumpkin head to the target it hits, impairing their vision partially and exploding once the opponent is hit again. Turns your flame orange
  Card Name: Elf Augment
  Description: Hitting an enemy has a chance to spawn a elf, this elf will try to latch onto enemies and blow up. Elf augment makes your flames burn green/red
List: Augment V2
  Card Name: Augment V2 info
  Description: Augments v2 are upgrades of normal augments. You can obtain by getting 20 augment crystals. You can obtain augment crystals by augmented boss (15% spawn rate). you can also get them via augmented npcs (15% spawn rate) 1% to get it from npcs and 100% from augmented bosses.
  Card Name: Azure Flame Augment V2
  Description: When hitting an enemy who has azure flames procced on them you will have a chance to create a mini explosion which deals damage and procs azure again on them (increases the duration)
Also if this explosion procs with other players nearby it will send a azure flame ball which will deal damage and proc azure burn
‌

  Card Name: Life Stealers Augment V2
  Description: You gain more health every proc and a “blood pack” spawns on your enemy hitting the enemy fills it up, once blown up the enemy will take bleed damage.
‌

  Card Name: Thunder Augment V2
  Description: Thunder when procced will chain to other players surrounding them.
  Card Name: Reverse Augment V2
  Description: Upon pulling the enemy towards you, a mini shockwave explodes, dealing extra dmg and pushing back players around it.
‌

  Card Name: Frost Augment V2
  Description: When hitting an enemy with frost augment procced on them, a ice crystal will form on the enemy, once 7 are made they’ll freeze stunning them.
![4\)%5D\(4\)](4)%5D(4))
.gif)%5D(4))
.gif%5D([ "‌")_Made\_with\_Clipchamp_(4).gif))
  Card Name: Detonation Augment V2
  Description: The more hits you land while the explosion is procced the bigger the explosion becomes (doesn’t deal extra damage)

  Card Name: Energy Siphon Augment V2
  Description: Procs a floating orb every 3 procs that drains energy for 3 seconds (not blockable, not cancelable) .
‌

  Card Name: Poison Augment V2
  Description: Procs a “Poisoned” status effect upon the poisonous circle appearing. The circle also follows you, and is bigger.
”Poisoned” status effect stops their health regen
)
  Card Name: Probability Augment V2
  Description: you can now roll any augment (including adolla augments and event augments)
(showcase coming soon)
  Card Name: ADOLLA BORDER
  Card Name: Darkborne Augment V2
  Description: Darkborn now stops energy regen and very slowly drains it
  Card Name: Starscorched Augment V2
  Description: Adds more “meteors” after the initial meteor, which stuns and deals damage.
‌

  Card Name: Corruption Augment V2
  Description: When proccing corruption you will “upthrust” your opponent in the air and slam them back down causing them to be stunned momentarily

  Card Name: Limited
  Card Name: Elf Augment V2
  Description: Spawns 2 elfs instead of 1.
‌

  Card Name: Pumpkin Augment V2
  Description: Upon proc, a pumpkin head appears on the opponent. Once hit again, the pumpkin explodes, and procs “Fear”, making the opponent run away.
After proccing fear a status effect will be procced on the enemy reducing their damage (indicated by the pumpkin head spinning around them)
‌

  Card Name: Vampire Augment V2
  Description: When proccing vamp 2 bat beams will hit the enemy doing extra damage
(showcase coming soon)
List: Blessings
  Card Name: Blessing Information
  Description: Blessings are the marks on peoples arm that you might see. This is what they do.
In depth guide on how to get it can be found in the FFO info discord server
  Card Name: Heatwave Blessing
  Description: Hitting someone raises their overheat bar, at max, they explode.
  Card Name: Gluttony Blessing
  Description: 1.5x more energy and higher energy regen
  Card Name: Iron-skin Blessing
  Description: You have a chance to reflect someones augment upon being hit by them.
  Card Name: Speed Blessing
  Description: You get a free auto dodge every 25 seconds
  Card Name: Power House Blessing
  Description: M1ing someone stores the damage (_The damage is still delt_) into your blessing. Using a move releases it, increasing the damage of the move you used.
List: Soul Augments
  Card Name: Soul Augments Info
  Description: Soul Augments
Soul Augments are secondary augments that can be used with your main augment to help give a passive in game depending on which one you get
Soul Augments have a 5% chance of being obtained from missions, chests, mods, rank and elite mission.
These Soul Augments can be found in the colors of either green or red, with having the same rarity
To remove your current soul augment talk to Katrina in Asakusa, it will cost $1500 and 5 shards to have it removed
!!!Soul augment and augment are not the same you can have a soul augment and a augment at the same thing!!!!
  Card Name: Green Soul Augment
  Description: All the green soul augments
  Card Name: Experience King
  Description: Increases EXP
  Card Name: Holy Man
  Description: Increases grace gained from all sources. Also increases health slightly based on positive rep
  Card Name: Devils Soul
  Description: Deal slightly higher melee damage based on missing health
  Card Name: Rejuvenating Blow
  Description: Gain a small percentage of energy when knocking an enemy
  Card Name: Form Prestige
  Description: When using any form, gain full energy back and increase form duration by 20 seconds
  Card Name: Double Time
  Description: Increases the duration of status effects towards enemies
  Card Name: Farmer
  Description: Increase damage dealt to all non player enemies
  Card Name: Heat Absorbtion
  Description: Increases the speed at which your overheat bar depletes
  Card Name: Perfect
  Description: Deal increased damage when above 90%
  Card Name: Soul Stealer
  Description: When putting an enemy in a ragdolled state, gain a chance for their soul to appear. If their soul is damaged, cause them to take a percentage of the damage dealt to the soul
  Card Name: Hear Me
  Description: When being hit. Gain a chance to mock your opponent which reduces damage dealt to you and increases damage dealt to others for 5 seconds
  Card Name: Red Soul Augments
  Description: Red Soul Augments
  Card Name: Concussion Major
  Description: Gain a 10% chance to land a critical hit on melee attacks which causes bleed and multiplies damage by 1.1x
  Card Name: Count Dracula
  Description: When below 30% health gain slight life steal on all attacks
  Card Name: Heavenly Restriction
  Description: Removes the ability to use any moves but increase melee damage by 1.3x, increase all proc chances, and change your dash into a highspeed movement
  Card Name: Full Guard
  Description: Countering a players attack grants you a small amount of energy
  Card Name: Force Bubble
  Description: Hitting an enemies 3 times within 5 seconds causes you to generate a protective bubble which heavily reduces the next incoming attacks damage
  Card Name: Elite Mission Soul Augments
  Description: Soul Augments From Elite Missions.( You can only get them from elite)
  Card Name: Living Furnace
  Description: # Pressing T will discharge your overheat bar, healing you depending on how much overheat was discharged. (2 minute cooldown)
  Card Name: Turtle's Shell
  Description: Being below 30% grants you a 20% defense bonus to all sources of damage
  Card Name: Breath of Life
  Description: Holding T causes you to build up tempo. Being above 50% tempo grants you a 15% defense and attack bonus.
  Card Name: Source Repellent
  Description: # Become immune to debuffs whilst becoming unable to inflict debuffs onto others as well.
  Card Name: Ranked Soul Augment
  Description: All the Ranked soul augments( You can only get them from rank)
  Card Name: Juicer
  Description: AFTER HITTING SOMEONE A CONSECUTIVE  AMOUNT OF M1s ON A PERSON YOU CAUSE THEM TO FALL TO THE FLOOR FOR 2 SECONDS (vulnerable to being hit)
  Card Name: Rival Reburst
  Description: Grants a increase in damage dealt with consecutive fire-based attacks.
(stacks)
List: Items
  Card Name: Tier list
  Description: https://docs.google.com/spreadsheets/d/1bg8WUmS9whBABhRDIPFuDn830RhOcI1xCnEUPgithpg/edit?pli=1#gid=0
  Card Name: OverWorld Items
  Description: Items you can get in OverWorld
  Card Name: Dangai Chains
  Description: \+15 Energy
\+15 Overheat
\- While M1ing, you have a 15% chance to disable your opponent’s ability to use active abilites.
  Card Name: Ruby Crown
  Description: \+5 Health
\+5 Energy
\- Using your evasive grants you a 1.15x attack speed bonus for 3 seconds (5 second cooldown)
  Card Name: Fire Force Overalls
  Description: \+10 Health
\+10 Energy
\+10 Overheat
\- 5% outgoing damage increase
\- Fire force required
  Card Name: Asakusa Robes
  Description: \+15 Health
\+8 Energy
\+8 Overheat
\- 5% outgoing damage increase
  Card Name: Hero Glasses
  Description: \+5 Health
\- Being ragdolled 2 times within 15 seconds will cause you to ignore ragdoll on your 3rd hit
  Card Name: Vigilante Scarf
  Description: \+15
\- Standing still grants you a 1.15x increased energy regeneration
  Card Name: White Clad Maid
  Description: \+10 Health
\+10 Energy
\+10 Overheat
\- 5% incoming damage reduction
\- White Clad required
  Card Name: Plauge cloak
  Description: \+10 Health
\+15 Overheat
\- When attacking an enemy, you have a 25% to proc the Plague status effect on them causing them to take damage when they consume energy
  Card Name: Mystic Cover
  Description: \+12 Health
\+12 Energy
\+7 Overheat
\- 3% incoming damage reduction and 5% outgoing damage increase
\- Infernal required
  Card Name: Swag Puffer
  Card Name: Bamboo Muzzle
  Description: \+5 Health
\+5 Overheat
\- 6% increased damage on enemies that are guardbroken
  Card Name: Scale Male
  Description: \+20 Health
\+5 Energy
\+3 Overheat
\- Every M1 landed on you gives you +3% more damage on all of your attacks for 6 seconds, stacks up to 12% max
  Card Name: Chainbreaker Gauntlets
  Description: \+15 Health
\+10 Energy
\+10 Overheat
\- When landing a successful M1 on an enemy, if they dodge (or have auto dodge active) you have a 5% chance (100% if auto dodge) to catch them off their feet and instantly stun them.
  Card Name: Folded Clad Jacket
  Description: \+ 5 energy
\- When under 40% health gain 1.3x energy regenartion
  Card Name: Flamey Armor
  Description: \+15 Health
\+8 Energy
\+8 Overheat
\- 8% incoming damage reduction
\- Infernals required
  Card Name: Cosmic Armor
  Description: \+15 Health
\+8 Energy
\+8 Overheat
\- 5% outgoing damage increase to NPCs and 6% outgoing damage increase to Players
\- Infernals required
  Card Name: Sandevistan
  Description: \+5 Energy
\+5 Overheat
\- 20% chance on perfect dodging to speed through time
  Card Name: Assasin's Robe
  Description: \+15 Health
\- 5% damage increase when standing behind a enemy
  Card Name: Burns Eyepatch
  Description: \+20 energy
\+20 overheat
- reduces overheat cost on all abilitys
**Drops from chest (face)**
  Card Name: Soul Headband
  Description: \+17 health
\+5 energy
**Drops from chest (head)**
  Card Name: Hanafuda Earrings
  Description: \+5 health
\+5 energy
\+5 overheat
**Drops from chest (ears)**
  Card Name: Joker's Bandana
  Description: \+10 health'
\+10 energy
\+10 overheat
**Drops from chest (head)**
  Card Name: Death Mask
  Description: \+25 health
**Drops from chest (head)**
  Card Name: Cross Necklace
  Description: \+5 health
slighty increases HP regen
**Drops from chest (neck)**
  Card Name: Joker's Scarf
  Description: \+3 health
\+25 energy
**Drops from chest (neck)**
  Card Name: Fur Coat
  Description: \+5 health
\+5 Energy
\- reduces damage taken by 10%
**Drops from chest (armor)**
  Card Name: Arm wraps
  Description: \+25 health
**Drops from chest (arms)**
  Card Name: Haumea's crown
  Description: \+20 energy
\+15 overheat
\- reduces damage from all status effect
**Drops from chest (head)**
  Card Name: Inca hood
  Description: \+45 Energy
**Obtained by mysterious man. (head)**
  Card Name: Doctor hat
  Description: \+50 Overheat
**Obtained by mysterious man. (head)**
  Card Name: Plague Mask
  Description: \+15 health
\+25 energy
\+25 overheat
**Obtained by mysterious man. (face)**
  Card Name: Soldiers Hat
  Description: \+15 health
\+35 overheat
**Obtained by mysterious man. (head**
  Card Name: Ą̵̺̰̻̻͔͇͓̈́̓͛̏̈́͌͋̄̑͆̏d̶̡̲̗̼̮̤̤̳̲͖͓͍͔͓̓̎̽́̽̏̐͂̆͆͘͘͘ŏ̸̡̼̺̫̥̻͈̞̍͆̏̓́͜͝ͅl̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆ǎ̴̯̀͠ items
  Description: Items that can only be obtained in Ą̵̺̰̻̻͔͇͓̈́̓͛̏̈́͌͋̄̑͆̏d̶̡̲̗̼̮̤̤̳̲͖͓͍͔͓̓̎̽́̽̏̐͂̆͆͘͘͘ŏ̸̡̼̺̫̥̻͈̞̍͆̏̓́͜͝ͅl̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆ǎ̴̯̀͠ Ŗ̷͇̙̰̭̪̟̺̲̜̹͔̎̍́ͅë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝ǎ̴̯̀͠l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆m̵̢͕̫̓̔͑̊̈
  Card Name: Scorched Cursed Infernal Arm
  Description: \+10 Health
\+10 Energy
\+10 Overheat
\- Increase equipped weapon swing speed by 10%, increase equipped weapon damage by 8%, and grant a 10% chance on landing M1 to cause an explosion of fire that burns all nearby enemies
  Card Name: Ascended Back Spikes
  Description: \+25 Health
\- When getting hit you have a 10% chance to reflect 60% of the damage you have taken from a M1 or Move.
  Card Name: Cosmic Halo
  Description: \+10 Health
\+10 Energy
\+10 Overheat
\- Increase equipped weapon swing speed by 25% and increase equipped weapon damage by 5%
  Card Name: StarFallen Crown
  Description: \+20 health
\- taking massive amounts of damage heals you slighty
**Drops from adolla crystal, Mobs, cryptovax (head)**
  Card Name: Eclipse earrings
  Description: \+5 health
\+15 energy
**Drops from adolla crystal, Mobs, cryptovax (ear)**
  Card Name: Star Bringer Mask
  Description: \+35 energy
\-increases energy regen by 1.15x
**Drops from adolla crystal, Mobs, cryptovax (face)**
  Card Name: Cosmic Hood
  Description: \+30 energy
\+30 overheat
\- increases 1.2x and slighty reduces abillites energy cost
**Drops from adolla crystal, Mobs, cryptovax (head)**
  Card Name: Bansho Cape
  Description: \+5 health
\+5 energy
\- amplifies all burn status effects
**Drops from adolla crystal, Mobs, cryptovax (back)**
  Card Name: Dreamweavers mask
  Description: \+15 health
\+15 energy
\- Allows you to see better in the dark
**Drops from adolla crystal, Mobs, cryptovax (face)**
  Card Name: Grace Hood
  Description: \+30 energy
\+30 overheat
\- slightly increases grace gain
**Drops from adolla crystal, Mobs, cryptovax (head)**
  Card Name: Arcade items
  Description: Only obtainable by gambling
  Card Name: Mask Of Spades
  Description: \+5 health
\+10 overheat
\- when over heated this mask increases your m1 damage by 1.2x for 10 seconds
**Obtained by prize crate (gambling) (face)**
  Card Name: Duffle Bag
  Description: \+5 health
\+20 energy
**Obtained by prize crate (gambling) (back)**
  Card Name: Money Glasses
  Description: \+5 health
\+5 Energy
\- increases money gain from missions
**Obtained by prize crate (gambling) (face)**
  Card Name: Fancy Bow Tie
  Description: \+10 health
\+10 energy
**Obtained by prize crate (gambling) (neck)**
  Card Name: High Roller earrings
  Description: \+20 energy
\- being hit grants you a chance to proc 1.3x energy regen for 6 seconds OR 1.3x health regen for 6 seconds
**Obtained by prize crate (gambling)(ear)**
  Card Name: Brass Knuckles
  Description: \+5 health
\+10 overheat
\- M1’s have a chance to proc “concussion blow” which dazes your enemy and causes them to bleed
**Obtained by prize crate (gambling)(body)**
  Card Name: Deserted desert
  Description: Items that can only be obtained in deserted desert
  Card Name: Dragon tooth necklace
  Description: \+15 health
\+5 energy
**Neck**
  Card Name: Radiant Halo
  Description: \+15 health
\+15 overheat
\- Hitting an attack shortly after dashing causes you to proc “radiance” which causes the enemy to take increased damage for 7 seconds
**Head**
  Card Name: Sun God earrings
  Description: \+30 energy
\- on m1 gain a 6% chance to proc “Sun Gods Might” which shoots a small laser that deals 2% true damage
**Ear**
  Card Name: Ragged cloak
  Description: \+20 health
\+10 energy
\- your evasive bar now fills faster
**Back**
  Card Name: Gem Necklace
  Description: \+30 energy
**neck**
  Card Name: Knight King Scarf
  Description: \+10 health
\+10 energy
\- when below 30% health gain a 1.2x damage buff
**Neck**
  Card Name: Star Wristband
  Description: \+30 energy
\- when mode is active, deal 1.15x damage
**Body**
  Card Name: Straw Hat
  Description: \+25 health
\+15 energy
\+5 overheat
**head**
  Card Name: Turban
  Description: \+30 energy
\- gain a chance to disorient your opponents screen on m1
**head**
  Card Name: Ragged Cowl
  Description: \+60 energy
**Head**
  Card Name: Bounty Items
  Card Name: Balaclava
  Description: Head Equipment
\+15 Health
\- Having 100k cash grants you a 1.2x defense bonus and gives you the ability to pickpocket players near you by pressing N
  Card Name: Heartbreaker Earrings
  Description: \+5 Health
\+5 Energy
\- Being hit has a chance to proc “Charm” which causes your enemy to deal 20% less damage to you (Lasts 5 seconds). Hitting a charmed enemy ends the passive early and procs “Heart Broken” which causes you to deal 20% increased dmg for 5 seconds.
  Card Name: Boss Drops
  Description: Items that drop only from bosses
  Card Name: Sho Gloves
  Description: 5+ health
\+15 energy
\+10 overheat
Hitting enemies getting hit will build up the amount of damage you’ll deal on your next physical attack
**Drops from Sho kusakabe (body)**
  Card Name: Infernal mask
  Description: \+10 health
\- when applying a status effect to your enemy, flames emit from your mask which applies burn status to your enemy
**Drops from vengful infernal (face)**
  Card Name: Captains Cape
  Description: \+15 health
\- reduced ability damage by 10%
**Drops from captain Burns (back)**
  Card Name: Dragon Wings
  Description: \+15 energy
\+15 over heat
\- Gain a to burst into flames upon a perfect dodge
**Drops from Dragon boss (back)**
  Card Name: Dragon Helmet
  Description: \+20 health
\+ 10 energy
\- Gain a chance to proc “Dragon Armor” which gives you a defense boost (stackable) and lasts for 10 seconds unless it procs again.
**Drops from dragon boss (head)**
  Card Name: Dragon Claws
  Description: \+20 health
\+10 energy
\- on m1 gain a 15% chance to proc “Claw Slash” which deals 2% true damage and causes bleed
**Drops from Dragon boss (body)**
  Card Name: The Evangelist Ring
  Description: \+10 overheat
\+10 energy
\- melee attacks now have a small chance to proc “StarFire burn” status
**Drops from The Evangelist boss (back)**
  Card Name: Slippery Tentacle
  Description: \+15 health
\+10 energy
\+10 overheat
\- When putting an enemy in a ragdolled state, shortly after a tentacle will spawn on them and slap em'
**Drops from Squider Boss (body)**
  Card Name: Blood Reaper Mask
  Description: \+10 Health
\- Upon executing an enemy proc “Reapers Charm” which increases your perfect dodge window by 0.05 seconds as well as casing every perfect dodge to turn you temporarily invinsible until you attack or 3 seconds pass.
  Card Name: Event Items (unobtainable)
  Description: Items that cannot be obtained anymore
  Card Name: Pumpkin head
  Description: \+15 health
Your melee attacks now have a chance to summon floating pumpkins which auto tracks the enemy (blockable)
**Dropped from Pumpkin King boss (halloween event)**
  Card Name: BatWings
  Description: \+5 health
\+2 energy
\+15 overheat
Taking damage now grants you a chance to burst into bats granting you brief i frames
**Halloween event**
  Card Name: Warding Mask
  Description: \+2 health
\+7 energy
\+7 overheat
\- Grants you immunity to all burns statues effect
**Halloween event**
  Card Name: Witch Hat
  Description: Your melee attacks now have a chance to proc stacks of “curse” which increases enemy damage taken (max stack of 4)
**Halloween event**
  Card Name: Santas Coat
  Description: \+10 health
\+5 energy
\+5 overheat
When Hitting an enemy gain a chance to proc “santas gift” which causes you to gain a random bonus  between defense, attack damage or health regen
**Dropped from Evil Santa (chirstmas event)**
  Card Name: Ornament Necklace
  Description: \+15 energy
\- blocking for 5 seconds straight causes your character to start healing slowly
**Chirstmas event**
  Card Name: Festive Reindeer Hat
  Description: \+15 health
\+5 energy
\- Your melee attacks now have a chance to proc “Fools Dance” which causes the enemy to start burning after dashing
  Card Name: Festive Sweater
  Card Name: Joyous Hat
  Description: \+5 health
Hitting an enemy has a small chance to proc morning bell which grants the target hit extra stun aswell has disabling their evasive for 3 seconds
**chirstmas event**
  Card Name: Santa Hat
  Description: \+5 health
\- when below 40% hp slightly increases HP regen.
**Chirstmas event**
List: Mobs
  Card Name: Infernal Info
  Description: Infernal’s spawn around the whole map, mostly in the forest, never fight multiple at a time for they are WAY more stronger when fought like that
  Card Name: Brawler Infernal
  Description: One of the many infernals out there... this one beats people up with its bare fists, AKA _**BIG SHAQ JR.**_
  Card Name: Devil Infernal
  Description: One of the many Infernals out there... This Infernal is hard to fight and uses 2 weapons, its Fists and Scythe that it can conjure at will, _**AKA THE**_ _**GRIM REAPER**_
  Card Name: Demon Infernal
  Description: *One of the many infernals out there... this one fights with its Fiery Fists and its Fire Breath, the most easiest Infernal. AKA THE ONE AND ONLY * ***BIG SHAQ***
  Card Name: Bloater Infernal
  Description: One Of The Many Infernals Out There… These ones are the most annoying of them all, on death they explode causing destruction. _**AKA Lil Bomba.**_
  Card Name: Oni Infernal
  Description: One Of The Many Infernals Out There… This Infernal will beat you with its fiery fists, and its fiery kicks, it will not show any mercy. _**AKA Akuma.**_
  Card Name: Summoner Infernal
  Description: Summoner Infernals Wreak Havoc by summoning other infernals (the infernals that they spawn in respawn after a short period of time) and fighting, known for being pretty hard to beat. _**AKA The Necromancer.**_
  Card Name: Crawler Infernal
  Description: One Of The Many Infernals Out There… This infernal unlike others have 4 arms, and crawl on the floor, they will pounce and slash, and also spit out multiple fire balls, AKA **SPOODER MAN**
  Card Name: Beserker Infernal
  Description: One Of The Many Infernals Out There… This Infernal Will Destroy You With ITs Flame Conjured Greatsword. _**AKA Guts**_
  Card Name: Advanced Berserker Infernal
  Card Name: BOSS BORDER
  Card Name: Sho Kusakabe
  Description: A powerful member of the Evangelist, defeating him drops rewards.
  Card Name: Captain Burns
  Description: Fire Force Captain rumored to be the most fierce captain. Boss  that drops rewards.
  Card Name: Vengeful Infernal
  Description: A power sentient infernal rumored to rival captains in strength; defeating him can reward drops.
  Card Name: Grand Reaper
  Description: Powerful entity sealed away in [https://trello.com/c/eOq9JjM0/557-the-grand-reaper-raid](https://trello.com/c/eOq9JjM0/557-the-grand-reaper-raid "smartCard-inline") defeating it can reward you with drops
  Card Name: Adolla Beasts Border
  Card Name: C̴̀͐ͅë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝ǹ̷̨͍̮̥̹̘͙̗̻̬̬̜̥̮̃̒̈́̽͗̿̍̄̂̏͆͠͝t̸̫̫̤͕̳̻̰̣̭́̌̉͝ͅi̶̡̹͈͎̳̞͙͖̾̂̀͑̀͆̑̓̽̉͐͘͘ͅp̴̩͙̺̩͓̣͈͖̎ͅë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝d̶̡̲̗̼̮̤̤̳̲͖͓͍͔͓̓̎̽́̽̏̐͂̆͆͘͘͘ë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝
  Description: One of the many beasts of the adolla realm, CHOMP
  Card Name: Ŗ̷͇̙̰̭̪̟̺̲̜̹͔̎̍́ͅë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝d̶̡̲̗̼̮̤̤̳̲͖͓͍͔͓̓̎̽́̽̏̐͂̆͆͘͘͘ B̶̨̛̺̤̱̾̀́̋̔̆̏̎͘͘ë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝ǎ̴̯̀͠s̴̹̀̎̇͗̍͗̾̋̏̈͐͒̕͠͠ͅt̸̫̫̤͕̳̻̰̣̭́̌̉͝ͅ
  Description: One of the many beasts of the adolla realm, Dont Run Dont Trip…
  Card Name: Ś̸͙̺̥̰̯͙̭͆̏͂c̵̛̥͊ŏ̸̡̼̺̫̥̻͈̞̍͆̏̓́͜͝ͅr̵̡͕͈͚͍͍̼͕̍̀̈́̽̎̍͗̍́̏̚͜͠p̴̩͙̺̩͓̣͈͖̎ͅi̶̡̹͈͎̳̞͙͖̾̂̀͑̀͆̑̓̽̉͐͘͘ͅŏ̸̡̼̺̫̥̻͈̞̍͆̏̓́͜͝ͅǹ̷̨͍̮̥̹̘͙̗̻̬̬̜̥̮̃̒̈́̽͗̿̍̄̂̏͆͠͝
  Description: One of the many beasts of the adolla world, SHING SHING SHING
  Card Name: F̵̜̜͎͉̯̜̓͂l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆ŏ̸̡̼̺̫̥̻͈̞̍͆̏̓́͜͝ͅẃ̸̝̝̰͋͒ë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝r̵̡͕͈͚͍͍̼͕̍̀̈́̽̎̍͗̍́̏̚͜͠
  Description: One of the many beasts of the adolla realm, PHOTOSYNTHESIS 
  Card Name: Adolla World Boss Border
  Card Name: The Evangelist
  Description: Is this, God?
  Card Name: Squidir
  Card Name: Squidr, Destroyer of Worlds
  Description: **His wrath has fallen upon us, His treachery will be in the books of history.**
  Card Name: Deserted Desert Mini bosses
  Card Name: Lorus
  Card Name: Wendigo
  Card Name: Desert raid bosses
  Card Name: Dragon
List: Events
  Card Name: Event Info
  Description: *Events spawn everyone and almost anywhere. They have two endings that you can choose from. One giving you good reputation but less money, while the other giving you bad reputation but more money. It is up to you to decide. Events can by found by hearing a sound almost like a ding, alongside a red marker appearing on an npc.*
  Card Name: Supplies Event
  Card Name: Car Thief Event
  Card Name: Old Man Event
  Description: *Save the old man, or..?*
  Card Name: Old Lady Event
  Description: *Help the old lady walk across the street, or leave her to get ran over and rob her.*
  Card Name: Crying Lady Event
  Description: *Stop the robber from taking the ladies' wallet and return it or get the wallet and never return it.*
  Card Name: FACTIONS
  Card Name: Turf War Event
  Description: Turf Wars happen from time to time, this is only available to white clads and fire forces, both compete to win, there are 3 points, point A, point B, and point C, to win, one of the members have to capture a point and wait a duration, they will be awarded a chest that contains augments and money, it only gives one though
  Card Name: Payload Event
  Description: Defend or Fight to take the payload, if your fighting to take the payload you win after you finish taking it to a certain spot, if your defending it, you win when the timer hits 0.
  Card Name: Phone Call Missions
  Description: Phone call missions are missions assigned by your faction that you have an option whether or not to carry out. There are a variety of them and certain missions are more difficult than the other.
---
You have the option to disable phone call missions by pressing P and clicking on the toggle.
  Card Name: Adolla events
  Card Name: Acid rain
  Description: _**Acid rain that does damage over time when you’re in it.**_
  Card Name: Insanity mist
  Description: _**Don't stay in for to long you might go insane**_
  Card Name: Seeker light
  Description: _**Bright light that looks around in adolla avoid getting cought by it**_
List: Missions
  Card Name: Main quest missions
  Description: Main quests are used to help you understand the game more and to help you progress through the game more efficiently.
  Card Name: Yami (White clad)
  Description: Main questline giver for the White Clad faction.
  Card Name: Turned (Infernal)
  Description: Main questline giver for the Infernal faction.
  Card Name: Kari (Fire Force)
  Description: Main questline giver for the Fire Force faction
  Card Name: Bounty mission
  Card Name: Bounty Board
  Description: You can hunt a player that has a bounty for rewards.
  Card Name: Mission Info
  Description: Missions are npcs that can be found at certain locations, they give you a specific mission, some are a one time thing, and others are repeatable
  Card Name: Daily Quest
  Description: Located inside of the starter area near Thales. Drops prized crates, boss tickets, money, reroll tokens
  Card Name: Police Work Quest
  Description: *Talking to this npc and accepting their quest will give you either one of the following:*
**Sweep the floor**
**Obtain paperwork**
*They are both easy tasks, do not worry.*
  Card Name: Robbery Quest
  Description: *Pickpocket npcs for the crook.*
*This mission is located in the slums near the training equipment* 
  Card Name: School Bully Quest
  Description: Help the sad school girl overcome her school drama! Defeat the bully hiding near the lab and return her precious lunch money...or lie and keep if for yourself
  Card Name: Hobo Joe Quest
  Description: Help the poor hobo or steal his hard earned cash!
  Card Name: Love Note Quest
  Description: Jackson needs your help to get some bitches, you get the love letter and talk to himiko at the police station, you can either lie or say the truth, you return back to Jackson and receive a reward, one time mission only
  Card Name: Thales
  Description: Helps you start off the game
  Card Name: Samara
  Description: Gives you a quest to kill “Vengful Infernal” in Asakusa
  Card Name: ???
  Description: Holy sol temple questline.
  Card Name: Frank
  Description: Gives you a quest to find his glasses located in the desert
List: Important NPC's
  Card Name: City NPCS
  Card Name: Wrath
  Description: Takes you anywhere for the price of 15$
  Card Name: Reight
  Description: Tells you if you can obtain a fire power or not.
  Card Name: Pepper
  Description: Trade Infernal Cores for Cash
  Card Name: Faction NPCS
  Card Name: Hobie (White clad)
  Card Name: Lab NPCS
  Card Name: Eugene
  Description: A scientist willing to offer you unique upgrades to your generation once you’re at a certain point in progression.
  Card Name: Seer
  Description: Removes your augment for $500. (Can Be Found In The Lab)
You wont get the augment back if you remove it.
  Card Name: Howard
  Description: Trade Infernalized Shards for Cash
  Card Name: Toi
  Description: NPC For Augment V2s
  Card Name: Shop NPCS
  Card Name: Torin
  Description: in Torins shop you can buy augments for 300 dungeon coins.
  Card Name: Katrina
  Description: Removed your soul augment (you wont get it back in your inventory)
  Card Name: Information NPCS
  Card Name: Evander
  Description: Teaches you about Ą̵̺̰̻̻͔͇͓̈́̓͛̏̈́͌͋̄̑͆̏d̶̡̲̗̼̮̤̤̳̲͖͓͍͔͓̓̎̽́̽̏̐͂̆͆͘͘͘ŏ̸̡̼̺̫̥̻͈̞̍͆̏̓́͜͝ͅl̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆ǎ̴̯̀͠  burst.
  Card Name: Martial Artist
  Description: The martial artist teaches you about subclasses.
  Card Name: ???
  Description: Gives info about Infernal mode “Scorched”
  Card Name: Sly
  Description: Gives you information about [https://trello.com/c/fgWCtx6c/334-deserted-desert](https://trello.com/c/fgWCtx6c/334-deserted-desert "smartCard-inline")
  Card Name: Handsign/Curse NPCS
  Card Name: Fresh
  Card Name: Hendrix
  Description: **Start of Handsign quest.**
  Card Name: ???
  Description: This npc provides infernals with a “curse” which is the there equivalent for handsigns.
  Card Name: Arcade NPCS
  Card Name: Durian
  Description: _You can sell items. Located in **ARCADE**_
  Card Name: Mac
  Description: Sells Prize Box 7,500 each. Loacted in **ARCADE**
  Card Name: Adolla/Grace NPCS
  Card Name: Xatu
  Description: Once you have max grace, speak to xatu if you want to start the quest to enter the adolla realm.
  Card Name: Tabseo
  Description: The divine is watching.
  Card Name: Issy
  Card Name: Isla
  Description: Bless your soul.
  Card Name: Teft
  Description: Do you feel her connection?
  Card Name: Zeta
  Description: Tells you if you have enough grace for A̵͎̭̰͍̼̭͙̅̏͒d̸̡͒̈́̀̋̆͋̄͛̽́̇o̸͎̿̉̈́͑́̽l̷͉͇̯͍̣͈̬̥̻̘̣͙͍͈͎̈́̋͝ḽ̷̼͉̪͖̫̪̑͑̍̄̍̏̔́̓̆̊͘͠á̵̗̬̠͓̰̦̽̏̽͊̕͜ realm.
  Card Name: Misc
  Card Name: "Buisness Man"
  Description: A mysterious man who comes and goes as he pleases, if you ever catch him, his shop offers you unique items for Shards and Money.
  Card Name: Noru
  Description: Gives Steeled Death Mark For Progression Towards Steeled Death
  Card Name: Michael
  Description: Upon gaining champion 3 rank in the ranked game mode you can speak to this npc and pay him 40k to give you a title.
  Card Name: A̵͎̭̰͍̼̭͙̅̏͒d̸̡͒̈́̀̋̆͋̄͛̽́̇o̸͎̿̉̈́͑́̽l̷͉͇̯͍̣͈̬̥̻̘̣͙͍͈͎̈́̋͝ḽ̷̼͉̪͖̫̪̑͑̍̄̍̏̔́̓̆̊͘͠á̵̗̬̠͓̰̦̽̏̽͊̕͜ ̸̜͉͋̍̽̌̊̒́̋͂̃̔̚N̸͎̯̝̼̥̤̟̭̺̮̤͓̮̊̾́̌͌̈́͜͠͝P̴̗̖̼̲͇̘̖̣̣͎̪̳͗̃̽͌̓͋̀̈́̅̅C̷̢̡̛͇͇̼͙͕̙̝͍̹̺͍͕͊̋̅̿͗͝'̴̩̱̹̦̞͕̞͔̃̃̽͒̆̑̀̽͊̅̕͝ͅs̵̢͍͈̯̺͔̺͔͍͓̙͓̝̋
  Description: W̵̧̮̏͂̈̈́̈́͑̚͘͜͝h̶̦͕̯̩͌̋̔̒͐͆͆̕͘ȯ̴̗͛ ̴̛͚̬̮͛̀̉̊̎͊͌̚ͅa̶̡̬̺̥̩͓͚̼͖̲̤̺̼͔̙̔̓̇̈́̑́͠r̷̢̫̗͉̬̯̳̙͉̰͊̒̀̌̈́̊͝ë̴͈̩͔͙̪̪̰̖͍́͒͝ ̶͉͔͉̜͚̯̏̄͆̏̔͊̌̄̋́̅̏̿͝͠ẗ̴̺́̀͊̈́͂̍̚̕ĥ̶͔̰̰̖̃͑͆̄̑̍̓̾̽̎͠͠͝e̵̟̲͕͕̹̩̖̍̈̀̎̅̔̅̆̇̔̚s̶͖͐̓͌̈́̈́̓͒̒̎͆̓͑̕ȩ̸̼͐ ̸̢̜͕̻̃̎̈́̑̋̈͐͘̚ͅp̵̧̨͔̺̘̹͓̯͌̐͒̍͊e̷͖͕̮̣̋͂̾̊͌̀͆̿̑ơ̵̢̞̟̜͕͙̥̏̽̃͋̅̉͗̂̆̉͛͝p̷̛͕̙͕̟͚͎̩͚̤̗͊̔̒́̑͌̋̔̄͌͊͘͝l̶̨͔̣͍͎͉̟̲̫͉̻͚̄͜ȩ̷̪̻̞̫̹͚͇͈͙͙̖͋̈́̂̉ͅͅ
  Card Name: Reggie
  Description: Get contracts for monsters, after killing the monster and you get a monster item, return to Reggie and get rewarded
  Card Name: The Evangelist/Queen
  Description: Adolla burst quest(talk to Cain first)
  Card Name: Kota
  Description: Tells you the progress on your orb
  Card Name: Ą̶̧̠͇̜̤̮̗̬̭̳̀́͊̓͗̄d̶͓̩̘̖̱͙͘ͅȏ̸̻̰̬̝̽̂̈͋͑̽̿̎̑̓l̷̪̪͙̗̦̙̻͍̂̊̇́͗̀͒̀́͝͝l̷̢̢̙̭̪̻͕͙̣͖̞̱̹̏̉̑͋̓̈́à̴͓̝͎̱͒̏̅̀̒̽̑̂̀͊́̚̕͠ Noru
  Description: Talk to for SFD V2 quest
  Card Name: C̸̢̜̤͙̻̥͎̜͙̜͔̜̟͌̈́̅́̀̍̀̆̉͘ͅr̴̢̛̙̬͙̩̬͕̻̈́͆̔̀͒͐́̅̐̓͂y̷̘̰̯̜̠͎͋̆̈́̎̊p̶̛̘̟͋͐̏̎̋͊̉͆̓̕t̵̨̢̳̭͍̤̮͓͓̽̑̀͑̋̋̍̈̉̊̀̔̋̚ͅo̵̧̧͖̝͉̞̍́͠͝v̶̢̭͔͓͆͊̋̽̈́ö̴͙̪͖͓̲̭̈́̄̚r̸͖̳̹̫̓͂̓̿̒́͐͊͠ͅä̶̬̝̥͔͚͔̜̬͎̺́̓̋̉́̀͌̎̄̈͝͝͠x̵̨̢̒͂͊̃́͑̄
  Description: **Give 5 Corroded Metal for a random Adolla items**
  Card Name: Ricky
  Description: Give quest to kill other players for more grace
  Card Name: Eudora
  Description: Takes **Essence of Sacrifice** and gives you a blessing (give augment to the Sacrificial Altar and then talk to Eudora)
  Card Name: Score
  Description: Talk to for Infernal Scorch mode
  Card Name: Cain
  Description: Start Quest for Adolla burst ( can be found around adolla world)
  Card Name: Deserted desert
  Description: **Deserted desert.**
_Deserted desert is a raid where once you defeat the final boss you get all the rewards. There is 2 mini bosses in deserted desert and 3 locations. Library, Mine shaft, Deserted village._
  Card Name: Crayo
  Description: Does nothing ( Use as a waypoint if u are lost)
  Card Name: Hakai
  Description: Give quest to open the doors that lead to dragon ( the food is near the door)
List: Areas
  Card Name: Map Info
  Description: The map is huge, there might be some areas that haven’t even been found yet. ***CREDIT TO TOM.***
  Card Name: The City
  Description: **Where It All Starts..**
  Card Name: The Slums
  Description: **They dont play around in there.**
  Card Name: Arcade
  Description: A place where you can sell items and gamble…
  Card Name: Training Grounds
  Description: **Get Them Gains!!!**
  Card Name: The Lab
  Description: ***What experiments happened here..?***
  Card Name: The Wilderness
  Description: **Finally, some peace...Right?**
  Card Name: Fire Force HQ
  Description: _**Where Heroes Are Born.**_
  Card Name: Desert
  Description: _**Where the rain at…?**_
  Card Name: Mysterious door
  Description: _Located in the desert, to the left facing the Sewer Entrance_
  Card Name: The Grand Reaper raid
  Description: Behind the shut doors lays the grand reaper…
  Card Name: White-Clad Base
  Description: ***Where chaos schemes***
  Card Name: Asakusa
  Description: _**A Small Village.**_
  Card Name: Amaterasu
  Card Name: Holy Sol Church
  Description: Holy sol soliders located inside.
  Card Name: ???
  Description: ***Mysterious…***
  Card Name: Ą̵̺̰̻̻͔͇͓̈́̓͛̏̈́͌͋̄̑͆̏d̶̡̲̗̼̮̤̤̳̲͖͓͍͔͓̓̎̽́̽̏̐͂̆͆͘͘͘ŏ̸̡̼̺̫̥̻͈̞̍͆̏̓́͜͝ͅl̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆ǎ̴̯̀͠ Ŗ̷͇̙̰̭̪̟̺̲̜̹͔̎̍́ͅë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝ǎ̴̯̀͠l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆m̵̢͕̫̓̔͑̊̈
  Description: W̵̰̻͍̉̔̅̀̐͐͒͆̒̚ḥ̸̨̧̗̮̖̽̂̓̀̍̋͋́̅̃͘͜͝ǎ̴̯̀͠t̸̫̫̤͕̳̻̰̣̭́̌̉͝ͅ I̸̺̺͎̰̥̜̯̼̮̰͖̜͂͆̿̈́̿̔s̴̹̀̎̇͗̍͗̾̋̏̈͐͒̕͠͠ͅ T̷̡̧̬̲̭̦̘̩̊̉͛̓̓̌͌̕ḥ̸̨̧̗̮̖̽̂̓̀̍̋͋́̅̃͘͜͝i̶̡̹͈͎̳̞͙͖̾̂̀͑̀͆̑̓̽̉͐͘͘ͅs̴̹̀̎̇͗̍͗̾̋̏̈͐͒̕͠͠ͅ P̷̛̛̛̩̺͇̊̅̍͂͗͑͐̎̂̏̐̐l̶̬̞͎̖͉̹̝͕̝͖̣̉͆ǎ̴̯̀͠c̵̛̥͊ë̸͓̮͉͈͇͍̖͎̩̞͈́́́̋̇̾͋̈́̾͆͑͘͘͜͠͝???
  Card Name: Adolla city
  Description: **City located near** [https://trello.com/c/bT1PmqY0/277-score](https://trello.com/c/bT1PmqY0/277-score "smartCard-inline"). **You can find** [https://trello.com/c/6IOaAHaI/225-reggie](https://trello.com/c/6IOaAHaI/225-reggie "smartCard-inline")  **here**
List: Training
  Card Name: Training Info
  Description: *Trainings can be located in The Slums. Training is a important asset to your journey, for you have to train to rank up*
  Card Name: Strength
  Description: *Your strength is determined by how much you pump iron. It costs 75$ to lift weights. Once you get to or anything pass rank 5, it will start to cost costs 250. The more strength, the more damage you deal overall.*
  Card Name: Defense
  Description: _Increases your hp depending on how many you do. Costs the same amount as Strength trainings and prices increase the same way as them too._
  Card Name: Weights/Vests
  Description: _Found at every training area, these weights are meant to train you as you fight._
---
**Weighted Vest**
\*If you get hit with this on, you gain EXP.
![Screenshot\_23.png](
---
**Arm Weights**
_If you hit people with these on, you gain EXP._
‌
![image.png](
  Card Name: Josuke
  Description: Trainers either your defense or strengh for 600$
List: Misc/Items
  Card Name: Skill Tree
  Description: _The skill tree is where you get all of your abilities and passives. They cost skill points in which can be obtained through ranking up._
  Card Name: Reroll Token
  Description: Reroll Tokens are items obtained from codes and afk world. They are used to redeem rerolls from the Sagbe NPC in the parking lot.
  Card Name: Generation Upgrades
  Description: Getting A Generation Upgrade Allows The User To Gain A Passive Or Skill, there are 3 different options for each generation.
Reqs: 15 faction wins, 15 opposite faction grips, 10 infernalized shards.
  Card Name: Steeled For Death
  Description: A pod upgrade
Requirements: level 50, Max Pod time, and many player grips
How to acquire SFD: After speaking to Noru and meeting all the requirements you will get a mark on your face.
Mark progression goes as follows WHITE PINK RED CRACK/DISAPPEAR
how to crack your mark:
50-60 level 40+ player grips
50 pod uses/ 5-6 hours afk using pod
4-6 pod uses when below 10% hp
(requirements might’ve been lowered)
## SFD MARK PROGRESSES AFTER YOU GET A LITTLE BIT OF EVERYTHING YOU CAN GET 50 PLAYER GRIPS AND SEE NO PROGRESS BUT YOU ARE STILL PROGRESSING
You can lose your mark by dying to a player or combat logging
  Card Name: Press of Death
  Description: **A strange power, randomly acquired upon taking great damage.**
_The user utilizes 100% of their ability, igniting themselves as a result._
Once you meet the requirements (4 strength and 4 defense), there is a chance to be revived upon being knocked and a cut scene will play, can also be trained for up to 2 minutes (3 if obi clan) (once you gain it for the first time it will be 5 seconds)
Fun Fact: Gen 1’s press of death is stronger than gen 2 and 3’s.
---
**Cut scene:**
‌

  Card Name: Lighter
  Description: *The fuel for all second generation users.*
***LIGHTER IN USE***
*This item can be found in the warehouse infront of  the police station*

  Card Name: Infernal Core
  Description: Infernal cores are used for upgrading your armor, though, maybe they will be used for something else in the future as well
  Card Name: Shards
  Description: A unique currency dropped from chests.
  Card Name: Infernalized shard
  Description: A shard that’s been touched by an infernal, perhaps someone could put it to use?
  Card Name: Infernal Ash
  Description: Item you need in order to turn infernal
  Card Name: Prize Crates
  Description: obtained from Mac npc
  Card Name: Augment Catalyst
  Description: Material for augment v2
  Card Name: Boss Tickets
  Description: Used for boss drops, trade 20 tickets for a boss drop at the black market
List: Halloween
  Card Name: Pumpkin Lord Bossraid
  Description: Fight the pumpkin lord and defeat him for candy pieces, dungeon coins, and a chest.
Opens every 20 minutes.
  Card Name: Wicked Witch
  Description: Sells you items for candy pieces.
  Card Name: Candy pieces
  Description: Event currency
  Card Name: Event Location
  Card Name: Event Items
  Card Name: Witches Hat
  Description: _+10 Health_
_+5 Health_
_M1s have a change to proc stacks of 'Curse', which increases enemy damage taken (4 stacks limit)._
  Card Name: Vampire Wings
  Description: _+5 Health_
_+2 Energy_
_+15 Overheat_
Has a chance to turn you into bats, evading any combo.
  Card Name: warding mask
  Description: \+ 2 health
\+ 7 energy
\+ 7 overheat
Grants you immunity to all burn status effects (Doesn’t work on azure flames augment)
  Card Name: Vampire Augment
  Description: Procs a bag status effect that makes you unable to dodge
  Card Name: Pumpkin Augment
  Description: Has a chance to apply a pumpkin head to the target it hits, impairing their vision partially and exploding once the opponent is hit again. Turns your flame orange
List: Christmas
  Card Name: Evil Santa Bossraid
  Description: Fight Evil Santa and defeat him for christmas spirit.
  Card Name: Shimmer
  Description: Sells you items for christmas spirits.
  Card Name: Santa
  Description: Complete his quest for a free augment.
  Card Name: Chirstmas Spirit
  Description: Event currency
  Card Name: Event Items
  Card Name: Santa Hat
  Description: 5 health and when below 40% health gain slightly increased health regeneration. **(HEAD)** | _Obtained from Shimmer's Christmas shop_
  Card Name: Joyous Hat
  Description: 5 health and hitting an enemy grants a small chance to proc 'Morning Bell' which makes the target suffer extra stun as well as disabling their evasive for 3 seconds. **(HEAD)** | _Obtained from Shimmer's_
  Card Name: ornament necklace
  Description: \+15 energy, **PASSIVE**
blocking for 5 second straight causes your character to start healing slowly
  Card Name: Festive Sweater
  Description: 7 health and when hit gain a chance to proc 'Friendship' which causes you to heal for a portion of damage taken within the next 4 seconds. **(ARMOUR EQUIPMENT)** | _Obtained from Shimmer's Christmas shop_
  Card Name: Santas cloak
  Description: 10 health 5 energy 5 overheat and when hitting an enemy gain a chance to proc 'Santa's Gift' which causes you to gain a random bonus between defense, damage, or health regen. **(ARMOR EQUIPMENT)** | _Obtained as a drop from **Evil Santa**_
  Card Name: Festive Reindeer Hat
  Description: 15 health 5 energy and your melee attacks now have a chance to proc stacks of 'Fools Dance' which causes enemies to start burning after dashing. **(HEAD)** | _Obtained from Shimmer's_
  Card Name: Elf Augment
  Description: Has a chance to summons an elf that latches on to the target and explodes.
List: Clans
  Card Name: LEGENDARY BORDER 1%
  Card Name: Dragon
  Description: adds +1 base m1 dmg and +2 base m2 dmg
  Card Name: Kusakabe
  Description: Higher (OVERWORLD) grace gain, more exp gain overall
  Card Name: Shinmon
  Description: Higher dodge window, more counter punch damage
  Card Name: Burns
  Description: Overheats slower, faster stamina regen.
  Card Name: Boyle
  Description: Faster stamina regen , more exp gain overall.
  Card Name: Ōbi
  Description: Press of Death/Steeled for death last a minute longer.
  Card Name: RARE BORDER 15%
  Card Name: Montgomery 
  Description: Reduce dodge cooldown when you perfect dodge.
  Card Name: Sagamiya
  Description: Less overheat gain.
  Card Name: Kakame
  Description: When in a party with allies, you get a slight damage buff.
  Card Name: Kotatsu
  Description: Lose less money when being gripped
  Card Name: DFresh
  Description: Shop items costs less (hench).
  Card Name: Mori
  Description: After perfect dodging, gain a slight damage buff.
  Card Name: Oze
  Description: Gain higher exp off physical trainings.
  Card Name: Son
  Description: When gripping enemies, you take more money off them.
  Card Name: Oji 
  Description: Recover from block breaks a little faster.
  Card Name: COMMON BORDER 84%
  Card Name: Common Clan Explanation 
  Description: If You Do Not See Your Clan Name In Legendary Or Rare then you have no passives
List: HOF
  Card Name: Speed "King of Heroes"
  Description: **TOP 5 BEST PLAYERS**
_WINNER OF THE SHADOW TOURNAMENT_
_GREATEST SAKURA USER OF ALL TIME_
_1V20’D WHITECLAD GRUNTS_
  Card Name: Dex "The Devil”
  Description: :smiling_imp: :smiling_imp: :smiling_imp:
_**TOP 5 BEST PLAYERS**_
  Card Name: Jacob "Casanova"
  Description: **FIRST DOCUMENTED ADOLLA BURST USER**
**FIRST NON TESTER TO GET CAPTAIN**
  Card Name: Niko "The Honored One"
  Description: **TOP 5 BEST PLAYERS**
_Greatest Lightning user of all time._
  Card Name: Law, Knight King
  Description: **TOP 5 BEST PLAYERS**
_Greatest Excalibur user of all time._
First person to solo the _Dragon Boss_ (canon)
  Card Name: Mod "Midnight Bite"
  Description: _**TOP 5 BEST PLAYERS**_
_The greatest Gun user of all time._
  Card Name: Trey "The Iron Singer"
  Description: _The greatest Sputter of all time._
  Card Name: Aux "The Primordial" Dragon
  Description: _Tankiest player in the game_
_Best Heavenly Restriction user of all time._
  Card Name: Issy "Red Dragon Emperor"
  Description: Company 1’s Captain
Strongest player in the testing era
![image.png](
![image.png](
![image.png](
![image.png](
  Card Name: Tom
  Description: ![image\_2023-05-26\_010524449.png](
![image\_2023-05-26\_010535912.png](
![image\_2023-05-26\_010540101.png](
![image\_2023-05-26\_010730369.png](
![image\_2023-05-26\_011033514.png](
